召喚痴線西(104) 善用不推文回覆

繼續

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

同蛙姐say個hi先

留名等yepi

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(11)

大家唔好忘記屎盤

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

蝦乾

岩岩無聊睇返舊Post
7x佢冇咁活躍
大部分都講肥蛙啲野

好恐怖就算唔係本人都似係best friend

如果yepi 真係肥蛙 再睇佢嘅言論 咁佢人品好唔掂

覆翻上個Po
好耐之前有條片影過Jade屋企人屋企 大到痴咗線好似人地喺大陸啲屋咁 勁多工人
Brandy屋企好似做環保袋生意(?)
唔肯定但聽過人咁講

留tg嗰到match到好恐怖

有冇人知Beth老公咩背景？ 有痴線西話佢老公家族係上市公司，喺內地做生意， 上網搵到佢哋啲資料，但有冇人知係邊間呀？
同埋點解Jade兩公婆可以日日唔使做嘢都可以負擔到咁嘅生活質素？ 佢哋屋企又係做乜嘢生意同咩背景？

上個post有人講有條女賣藥
食水勁深呃妹豬錢 就睇下乜水啦
哇屌一睇story

咁撚肥 仲話喺24/7度做

我真係唔信中到咁唔係佢

即係點個tg係佢？

其實yepi真係似係肥蛙本人
起佢底睇佢叫春果啲post同佢開live講嘅野一撚樣嘅屌
仲要分手原因又係試左好多次都係磨合唔黎選擇和平分手

感情好兒戲果個post屌人有女仲flirt佢
佢live都講過
仲成日講點會冇人追啊佢

上個post都有post過

肥蛙本人分手後有喺連登留tg同人傾計
唔肯定佢係咪95
但之前睇佢片好似話佢大蛙妹7年

肥蛙直播話自己會係連登留tg同人傾偈
仲要95年 打字習慣感情狀況都中
又幫福正聰講説話

如果佢真面目係yepi咁（串串貢）
佢中學比人杯就合理哂

佢一六年嘅時候講三年前考DSE
當佢考DSE嘅時候18歲

2013-18=1995
唔知有冇推論錯

我都記得7年 但蛙妹唔係今年Year1姐係01? 咁蛙姐應該係94?

再睇多次佢IG 佢係5月3號生日
即係佢考2013年DSE嘅時候 已經18歲
按年紀推論 2013-18=1995

摩擦力

痴線西神探絲

Beth老公屋企係xinyi glass

Yepi係肥蛙到人追擊先開始留言 又話做youtuber幾大壓力 又係咁拎kitling個妹出嚟(正常都唔會講啲三唔識七嘅插畫師) 可能肥蛙見到kitling叫佢妹畫又同一個年宵唔gur利申 9估

「假設」如果yepi真係肥蛙
呢個世界真係好恐怖
yepi咁撚on9咁撚癲
肥蛙平日收收埋埋啲黑暗面係連登裏面爆曬出黎

蛙妹係01年
定大佢6年半但講7年順口啲

肥蛙同蔥蔥又係好fd

應該真係六年半當七年 呢個解釋合理啲

其實我都唔知推論得啱唔啱

一開有絲打捉佢「令」字佢仲有出黎講想屈佢
到而家咁多證據上水佢就無出現過
好可能係真相只得一個喎
而且佢引戰個陣比人攻擊得咁厲害都未退縮過喎
堅持自己立場
我會覺得真係

唔藍唔食

你仲對佢有希望㗎咩紅㗎喎
69好似行港豬澳大橋去玩𠻹

同埋我覺得冇咩絲打會覺得蔥蔥好正

Chin chin新片hea到最後有半分鐘黑畫面都唔cut嚟嚟去去同一個妝改幾十個名

想問邊度講佢中學比人杯？

越嚟越覺得恐怖 特別佢而家冇上過水
之前佢話死都唔會走 點解要走

其實就咁睇用字又唔係100%match
肥蛙打「吾」「咗」
Yepi就「唔」「左」
唔排除佢特登扮啦 但又冇理由會係個「令」字到露出破綻
但又有好多野match

佢真係個個妝都一樣

但佢而家冇上水 好令人懷疑

但其實佢一開始都有話佢唔係肥蛙
Yepi可以講一句所有野都係巧合 反正佢都唔會聽錯人講野

係 佢不嬲企硬 而家竟然潛水 一定有嘢

岩岩google

#128
我都睇佢live講過
佢話自己以前性格麻麻所以得罪好多人
中學同學得返一兩個有聯絡

我懷疑佢根本冇變過

蛙妹01年1月
肥娃條生日vlog係5月出 當佢5月生日
95年5月距離01年1月都係5年幾 冇7年
我記得佢肥蛙好似係93-94 大過chinchin嘅

16年3月 22歲

追返肥蛙以前d post果陣見到
佢2014年5月已經20歲

炒晒車 所以我嗰陣時都唔肯定 對唔住大家

咁唔係match 咩
2014年5月 20
2015 5 21
2016 5 22
2017 5 23
2018 5 24
2019 5 25
佢話佢25個留言係2020 1月
咁未到2020 5月咪25

95唔係25

95唔係25唔通係35

計番佢應該94
會唔會係佢同佢fd共用ac

95係今年26

但應該要過埋生日先26 未過就25

屌打錯 佢26所以係94

2020-1995=25

唔奇
我個acc都幾條友共用

所以你冇啦啦變番正常係換左人？

Bullshit rain依家賣埋呢啲
霉撚到呢

原來仲未收皮，佢單野好似都四五年啦係咪

屌
好撚仆街
Btw賣絲之前係咪成日睇肥蛙
起吉列同yepi個陣都見到賣絲成個肥蛙百科全書咁

之前有個fd對佢好感度高啲嘅
但我哋都係唔認同抄襲 認同侵權
我就平常心唔係鐘意佢但都冇憎
係覺得佢 design 好差

如果佢真係唔係蛙姐正常都唔會潛得咁突然
嗰時賴死唔肯走話想知我地仲可以點屈佢
依家

大佬b個牌？！

佢個ig仲靜過我個毒撚ac
想當年brenson老母當旺個陣
啲生意一車車車上去佢間Shop
我有個fd做撚左Fans
狂買
個set乜7白雪公主眼線同藏人

個fd每條片每個live都睇
成日同我講
我之前都有睇
而家真係好悶

Sor
誤會左你
原來係你個fd

Hi yepi 肥蛙
除咗感歎號、「令」、「⋯」之外

1. 會用「咖」

2. 對普通人就用「你」對好朋友、打鼓勵性說話時就用「您」

3. 係喺分不清

4. 一講呃ki單嘢 係咁講單一依賴𠵱個term

5. 小小 少少分不清 但有時又打啱

6. 一時用「d」 一時用「啲」

7. 會用「嗚啊」表示自己sad

仲有好多 cap唔哂 我平時打字就分得好清 係就係 喺就喺 啲就啲 㗎就㗎 唔會一時打𠵱個字 一時打嗰個字 我就覺得yepi係肥蛙囉 癲雞

我覺得唔算黑暗面 因為佢好大愛 講親邊個kol佢都會幫住曬 反而想知佢有冇係度屌過邊個kol Spoon, Jenn, Alice嗰啲佢有冇份一齊屌？

可能佢矮顯得佢腳粗

我都係睇痴線西先識肥蛙同福正
之後頭先睇instagram先知福正係有份唱天水圍ganggang 好MK

覺唔覺得好似唔少youtuber 分手後就會越嚟越劣咁
珍珍本身幾好 同騎師分手後開始劣
芊芊同dicky分手之後開始變
片越出越小 越出越多廣告
肥蛙同希哥分手 片就開始悶 廣告開始多
定其實只係我錯覺

因為佢自己就係kol
點都要幫幫口

忍唔住笑咗 福正存在感有咁低咩

叫肥蛙cap返比福正睇
提升返個存在感

撇除佢生日個年份 佢留tg係真定假冇人知
雖然我頭先沖出嚟柒左
但都係覺得成件事好有巧合
可以交代暗瘡康復進度 講嘢模式
會為葱葱護航 感情狀況一模一樣
對過時間timeline係吻合 仲要知年宵啲嘢
會為福正講嘢 世事係咪真係咁巧合？

真係剩係睇開beauty bloggers
天水圍Ganggang都係我朋友share先有睇

絲打好勁

芊芊肥蛙分手前我都好鍾意佢哋

beth老公間公司叫做信義玻璃

仲有一隻阿圓啱啱宣布分手嗰排啲片
個Energy level 跌曬悶死
依家姐啲但仍然無以前咁吸引我睇

Polly除外

唔該曬絲打

蛙姐唔係天水圍喎

講開beth 其實我係睇痴線西先識佢 佢係blogger?我見大家對佢評價不錯？

好耐之前有條片係快問快打 同希哥拍拖嗰陣好似已經識

*依家好啲但仍然無以前咁吸引我睇

連登ac共用唔會覺得冇私隱咩我覺得連登可以暢所欲言就係因為匿名同冇朋友知

佢係blogger啊，你可以係ig search下bethniy
大家對佢評價唔錯既原因係佢家教幾好同埋教得個仔幾聽話

唔關事 如果佢冇諗住話俾人知呢個ac係佢 佢洗乜幫同行講好說話

近幾個po都係我嚟
佢好耐冇上
之前同你嘈係我
但真係純粹唔認同一個 point 就話護蛙有啲燥

大和解

咁點都好過之前有個上嚟係咁踩同行
好似連自己個fd都篤真陰暗

肥蛙未分手之前同heigor啲旅行vlog好正
到依家有時都會睇下
分手之後啲片真係不了好悶
Btw好大粒花生

會唔會係因為佢覺得痴線西成日都追擊其他kol 加上我哋都有追擊過佢 佢大愛到想感化痴線西

我哋冇點講私人嘢

yepi幾時出黎回應下
記得好耐之前有絲打懷疑佢係肥娃定娃妹
跟住就比其他人屌佢人生攻擊yepi
嗰位絲打真係走得太前

Polly我對佢好感都少咗
因為佢好似對運動唔係好上心
有幾次大事都好似po緊其他扮靚嘢咁
可能好淺黃和理非啦

不過好間唔中有po文宣就ok啦
過關

之前有絲打Po佢同Sunny gordon做五一手勢相

笑死

佢應該想幫佢哋出返啖氣掛？依點其實如果係真都幾好人嘅

幫Spoon同蝦乾到打橫嚟 不了。

明思有廣告
一樣係大肚婆明思煮嘢食
真是吸引過蝦乾好多

明知係錯嘅都幫 好撚偽善

係我都有講過
但佢倒數冇叫口號少少失望
係黃呢邊嘅
純粹有幾次大事碌story見到佢po緊染髮護膚品定乜
自己心入面扣咗啲分

但都有繼續CLS

你真膠定假膠 咁樣係肥？

其實睇番都係叫人唔好去到太盡啫
係好左膠但又未算好過份嘅
Spoon佢最後認同咗我
起碼唔係背後篤人背脊啲仆街

Beth係最有心拍片 同其他mk偽abc拍片係無得比 唔同lv 一直睇開beth覺得佢就算有錢都好謙虛好有家教 言行舉止大方得體 而家做家庭主婦就算有工人好多事都親力親為 又教得對仔女好 我真係諗唔到佢有無缺點

嘩 個咖字冇咩人打㗎喎

但beth啲片好悶佢講嘢好慢好多枝節
我較1.75倍速睇
但俾人感覺真係好有教養

年宵幾錢嗰啲都知
我冇咩睇肥娃啲片 但佢記得咁清楚 賺幾錢 租幾錢 咩都知

可能我係鐘意生活片 一邊食飯一邊睇唔悶

係 呢個真係少啲人用
通常都係「㗎」、「架」、「嫁」

我識幾個人用咖 都係比較mk

我都覺得係佢嚟㗎啦
但無記錯佢係26歲
應該係特登作細咗
上討論區都唔會講哂真話

我唔識 就算遇親呢啲我通常會頂唔順叫佢打返啱

match得太交關 用字嗰啲 除咗25，6歲呢度有啲爭議

咁多位絲打 我激動到瞓唔著 好想睇到大家有冇新發現

我唔識覺得yepi真係有機會係肥蛙

我又唔覺佢明知係錯 似係有乜講乜
不過我記得之前都有過kol喺到自爆 最後睇返都係講鳩同行壞話先過嚟嘅 對比落我覺得佢為人唔算壞

同埋啲人話肥娃mk 佢好激動

係我都記得有呢件事
但唔記得咗係邊個後尾俾人屌走咗

可能係做sales呢 如果咁嘅身形都做到personal trainer
24/7真係可以執咗佢

所以西絲鬧明思唔係佢癲撚左而係佢可能都係同frd一齊Share用Ac？

淨係記得有個叫大爺 另一個係對眼好細嘅youtuber

咁都信冇心 真係要多謝踢爆屎盤將美芝衫賣200蚊嗰個人

點解咁多kol都咁傻豬豬
到底要柒幾多個

share嘅 ac=精神分裂

佢一日唔老實認錯都唔好怪人唔原諒佢

自爆過嘅人有卑微小pr aka frankakit（第八個post）
有膽叫我大爺aka張嘉欣（第十八個post）
maggie wong（第六十三個post）
特登摷返舊post搵

係咁話好普通邊度mk

明思結左婚大肚都有位比人入 我諗現實生活中其中一位西絲應該真係精神分裂

太多圖唔quote
我發現到yepi同肥蛙都係有打「果」種/「果」日
留意過痴線西posts都好少人係打「果」 通常係「嗰」

嗰陣franka仲要cap youtube cm點知個icon出賣咗佢

肥蛙係咪好憎creamy同kitling個妹

佢想屌我哋雙重標準啫
印象中冇講佢哋壞話

呢個可以下次放係Q&A度鞭屍

係 franka同maggie wong都係cap圖自爆

係咪就係franka講同行壞話
大爺同maggie係瘋狂吹奏自己？

自爆真係好好笑

好有心

franka咁耐之前架啦原來

franka鬧suenn同spoon
大爺鬧情敵巫婆ck同吹奏自己
maggie cap spoon ig自爆

睇返yepi講啲嘢代入肥蛙到就覺得好好笑 我見有絲打話佢成個媽媽桑咁好大愛 屌

得旺角個間加盟係黃

佢哋應該好欣慰屎盤終於都收皮
好奇一問franka而家撈緊乜

我記得呃nes姐都有自爆過
好似係post佢個fd

咁我覺得起碼好過之前自爆幾個
之前心諗條友做乜撚乜都護
原來護同行算有道義
同都係話好普通唔mk冇話自己好索好正

但想講多次
Spoon做啲嘢普通人做都係唔ok
唔好乜都賴kol俾人放大檢視

上個post連po三次Creamy
推自己朋友去死有幾好人

係 真係好多同行鬧spoon
佢真係好犯眾憎

唔知呀
不過佢好似讀書都叻

係 喺化妝post
但我懶得搵了

我第一次聽到福正個名係肥蛙同希哥個快問快打
聽到肥蛙疑似同福正一齊果下個感覺好微妙

呢個福正係咩人嚟?

福正醜過希哥好多
見到希哥有 like福正啲ig post

同埋佢本身有錢唔會為左廣告費去sell啲唔好用既野，pr gifts、廣告又會寫明 雖然佢啲片唔係好啱我睇

追返po 見佢係用creamy去支撐返佢個論點
睇你點視乎youtuber俾人放上連登討論依個行為？
我冇話佢好好人啊 只係前人仆街得太離奇 佢真係唔算做咗啲乜壞事
不過我都唔明佢咁激動做乜鳩 好似好想爭返啖氣咁

睇下佢嚟緊會唔會出片

mk rapper好似係

難得可以屌番haters轉頭嘛
以為冇人知佢邊個盡情發洩

睇啲kol自爆真係好過癮

出唔出名㗎?

都ok啩
佢首天水圍ganggang有1.8m views

肥蛙出名過佢
就咁睇覺得男方仲有啲襯唔起咁

睇佢出個單戀po話俾人reject咗
可能做緊福正隻兵

其實男人真係鍾意你就狗衝同你一齊㗎啦 俾人咁吊住真係冇陰公

如果真係 reject 咗冇一齊都幾撚仆街
個po講話每日早晨傾到早抖
福正條片都好撚曖昧

有冇絲打話我知邊句喺嗰福正唱?

肥蛙又唔係咩女神明星
咁佢ex heigor唔係拍片添啦
反而覺得幾襯 兩個都有啲舊mk feel

笑死大家都唔瞓
好想yepi上水睇下點兜

high得滯 新發現咁

但個問題係佢好煩啊 成日入黎引戰
本身對佢冇感覺 依家真係憎憎地佢

以下內容全部都喺來自痴線西#76
講到肥蛙同福正分手果陣
吉列的海同2小無謂（姐係yepi）cm嘅內容係非常相似
最後果句幾乎一模一樣
吉列的海#32
「做到屋企人咁嘅關係 一啲都唔出奇」

2小無謂 #35
「變成親人嘅關係 做到朋友 一啲都唔奇」

而吉列的海喺#25都提過
自己有同肥蛙相似嘅感情經歷
又係拍咗好耐拖先分手

如有雷同 實屬巧合？

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多護蛙手？其實都是肥蛙一個人回的，不然她再換個ID發同樣的話給你看。

除咗絲打啱啱發現嘅「果」之外

surprise!! 我又有開心大發現

翻

來
打呢個來真係好少見 通常係打「黎」「嚟」㗎喎

又會咁啱呀大愛撚yepi都打來嘅

最後提醒下大家
肥蛙叫我地珍惜佢呀 人地搵命博㗎

兩個唔同範疇好難比既

只要起一起底
就會發覺吉列的海同三萬上返行人路/2小無謂/yepi
係輪住咁回覆
之前肥蛙食廿一堂單野
佢地都係一前一後幫肥蛙維護

應該係2:00 - 2:22
I got money啲錢多到亂咁派
柒頭咪再叫我去買波鞋
平時玩女啲錢鍾意亂咁派
老泥愛我富有說再見講Byebye
今晚北江準備出去收兵
睇班𡃁倞好似仲未夠秤
今晚開拖斬佢手斷
聽朝屌女屌到氣喘

打字習慣係好難改 hi肥蛙

所以一講肥蛙啲post推得咁快
都係佢啲分身

其實我覺得佢把聲幾好聽
鍾意聽呢啲好沉嘅聲

但起吉列的海底嘅話
佢都出過唔少post
多次強調自己係男
不過就有提到自己有個讀緊書嘅妹
都唔知係同人共用ac定精神分裂
而佢有個post係狙擊sunny嘅
睇嚟佢同sunny creamy好大仇口

而講到肥蛙侵權問題嘅時候
三萬上返行人路又突然話
kitling個妹都有類似畫作

唔知佢係咪第一個提出嚟嘅呢？
又會咁啱啲人話肥蛙侵權佢先講嘅
之後轉咗名都仲有keep住提起

果然同行如敵國
估唔到肥蛙係咁憎佢既

仲有一個，我都唔記得叫乜名，好似係tvb 18線女星，成日吹奏話自己係又黃又靚model

其實beth老公紅到咁 佢地係屋企唔會鬧交咩

其實佢地寫歌係唔差㗎
rapper黎講唔算最mk嗰堆㗎啦
點點心仲好聽福正把聲出啲

佢老公都唔喺屋企
我諗佢屋企紅姐 可能個人唔紅嘅

佢哋啲歌其實係幾正 我最中意rolling now
點點心最後段結他好好聽
但針對翻個人 睇佢哋平時啲片覺得福正係tomfatki最on9嗰個

有乜可能同個唔同立場既人結婚我同我男朋友同居，日日既對話都係圍繞住香港既野

thanks

佢地又唔係最近先結婚

所以咪話 如果結左婚先撞正呢啲真係好慘發現另一半冇良知

睇baby discuss好多夫婦都係咁 有哂感情結埋婚先發現立場好唔同

好強嘅摩擦力

個素顏樣愈來愈唔掂
個嘴唇嚴重kwan黑邊

講真上網虛報年齡 加減一兩年好閒嘅姐

肥蛙直播話過年宵有行內人(同一圈子)唔gur佢
人前好好人後講佢壞話
觀眾問係咪Polly creamy佢話唔係 係好人
不過個陣冇答kitling 唔知佢睇唔到定點

佢想睇到既時候就自然會睇到架啦
唔答kitling個妹廢時比人話此地無銀啦

好過呃nes

佢唔係話個工作人員咩？
仲話請佢食嘢

屌本身對肥蛙已經無乜好感
而家知道咗係佢自己一個人自編自導自演
搞到痴線西之前幾個po都係咁嗌交
要係咁飛哂d嘢 真係好撚反感
屌等我地仲要係到屌護蛙手
根本就一直係佢本人為自己護航
我一開始都唔太信係佢本人
因為同佢拍片同ig塑造出嚟幾有禮貌嘅形象 唔太似
屌你老母原來癲雞一隻 mk到震
好心唔好咁柒喇mk妹
有時間讀多d書 學好點打中文字
好過你個個po走出嚟吠 自暴其短

吉列的海舊po似唔同人
新po就=yepi

咁佢老公同屋企紅又唔代表佢老公都係紅嘅

都未到8字尾post點解會爆單咁大鑊架
開始有少少柒到唔敢睇

肥嘩眾取寵

追完咁多個post先發現遲遲唔再擺心思去設計返佢隻肥蛙係因為佢一直沉迷玩緊花式另煩自爆

佢有講過個工作人員
但有一次ig live話有行內人年宵話佢
仲叫大家唔好再估 唔會講

一直以為佢小妹妹嚟
成25歲人重咁MK

無左呢兩條友 終於講肥蛙唔洗成個post都係嘈交
話佢d相mk都要護主

Sunny、creamy、kitling個妹全部畫得好過佢
唔抵得

所謂既護蛙手原來係自己
諗起大家要講肥蛙is the best
佢先肯收聲 就好好笑

yepi做咩潛水啊
次次都係你出嚟鬧交，宜家想搵你又唔見咗人

咁大個人重sell可愛？

印象中吉列的海好似90年左右嘅絲
之前仲護過boris同佢家姐
唔知有冇記錯

痴線西奧妙之處就係
唔同時間重溫
有唔同體驗

呢個身形做pt笑大人個口
間野等執

可能係講緊個搞手
全民造星嘅人

佢寫fitness consultant咋喎
係咪門口派下傳單，係gym道執頭執尾個d
如果有pt牌重唔雞乸咁大隻字係ig道寫

認同
但kitning個妹真係侵權
Sunny 就真係原創又有心機

癡線 好爆追到停唔到

佢可摸耳唔好咁自大

想食呢類 有冇黃店推介
好耐以前灣仔有間類似賣煎餅
執咗之後一直想食返

冇睇佢ig
姐係係咪蒙人落單個啲？

我都幫過boris同家姐講嘢

嘩 差咁遠
到底平時用幾多時間p圖

其實外國啲fitness kol都話啲相係就角度影
但賣藥就仆街死啦

開行filter扮後生

賣藥仲要食水咁深

Miss咗 係賣減肥藥？

頭髪藥 可以追翻上個po

嘩呢粒花生真係好撚好食
Yepi上水未呀

哦我記得啦原來同一個人
198條女？

救命好難頂呀

其實佢上水好似會仲衰
都冇得兜㗎啦
認又唔係唔認又唔係

其實九成都係佢 唔洗再諗藉口

今朝見到開新po仲10幾頁心諗今次又鬧咩交
原來係搵緊yepi=fat wa嘅證據

屌嗰陣都差啲買咗 係呀有4隻色嗰盒嘢

雪嬸個filter重到
幾十歲就唔好搞咁多野啦 扮咩可愛
好撚反胃

我都係講事實姐

咁肥 但好大陸妹feel

印象中過氣之後佢好似都有再拍片出黎試水溫
但之後又沉番

chinchin隻眼周圍長期又啡又黑 係長期化得妝多色素沉澱定係點

痴線一醒就有咁大粒花生
唔洗鬧交真係好

啲大愛撚同真。痴線西都冇再出嚟希望以後痴線西可以和和氣氣 大家都樂得清靜

嗰陣佢d中學同學有上連登話佢
我以為佢真係俾人恰所以有幫口屌柒佢班中學同學
而家見到yepi咁撚痴線無恥
應該係本身佢個格真係好有問題先會搞到俾人杯

Yepi上水未呀[member][/member]

嗚啊個下其實已經confirm係佢

九成yepi係隻on9蛙啦
平時日日mon實個po撩交嗌
宜家即刻潛水
仲唔係佢？

係正常人嗚你老母

留名等睇柒蛙yepi上水
雖然一早block 9左佢

肥蛙live講過Creamy 係好人
如果Yepi真係肥蛙都幾離譜
自己俾人話嘅時候
Po埋身邊嘅人 (仲要frd嘅)
話佢賣廣告就無問題？
係都要推身邊嘅人出嚟俾人話
俾人話二次創作
又推kitling個妹出嚟
下次俾人話係咪會推自己個妹
究竟咩心態
Creamy kitling 小心啲啦喂
一陣又再推你哋出嚟
一齊俾痴線西話啦 我俾人話你哋都要

你個加密

我都block咗，肥蛙可以改名叫引戰柒蛙

之前睇Beth某條片好似係講佢同佢爸爸去街
佢喺架車等佢爸爸嗰陣望住外面嘅風景
然後好感慨話香港越來越少大自然景色
唔太記得內容但大概係講希望政府正視下炒樓同保育問題
我覺得佢有呢個諗法已經唔會係藍
如果佢老公(當時未結婚)唔同立場應該好難一齊行落去

其實如果佢唔係自爆
佢啲片都幾好 好多資料可以參考

叫佢有得扮好扮啦 扮多幾年之後就同唔到d妹妹仔鬥嫁啦

咁唔怪得蛆姐同咖喱咁好朋友

因為一樣咁屎

神探

其實當時佢地係英國讀書邊度會講呢D野
佢老公未必紅 只係家族生意同大陸咁多關係

無肥娃都會嗌交 大愛撚

其實嗚呀好似係高達用語
之前係用於 「好好J」「好正」 「緊火」

高登至岩
舊登人會知

我自己覺得成件事似層層但都提提大家要保留兩秒距離

另外想講記憶中pkj都自爆過
係講spoon炒人堆相中 有D相係pkj cap
唔知大家記唔記得
之後個絲打就深潛左

Beth一定係黃佢上年已經有出post，係唔知佢老公啫。但我又覺得冇乜所謂，佢兩公婆嘅事

記得pumpkin jenn都有自爆過

我都記得promote

整合到我3點幾都未瞓得 今日返工攰死
手指都碌到痺痺地

如果係佢, 佢性格真係好惡頂下wor
佢有段youtube片係由希哥同佢妹講佢既缺點
之前痴線西仲話睇得出佢性格好差
呢度仲好多人幫住佢架

尋日太興奮成個腦諗住隔幾分鐘就上嚟load新留言 訓唔著

幫住佢個啲都係yepi分身黎㗎？
有冇多啲絲打dm呀yepi求證吓

我都係同男朋友一齊用

連yaki都要幫住，好聽就叫大愛
難聽根本就係死雞撐飯蓋

冇記錯佢上個post有話creamy wor
意思係: creamy同我做同一樣野, 點解你地屌我唔屌佢?
魚蛋論

計年份仲想話就算炒車都一定係熟人
字眼上俾你捉到咁多
個您字好深刻 好少人會打

more做整合

我都係

sunny畫畫幾好睇馬田都唔錯呀
但creamy都有畫? 冇留意

之前飛晒啲鬧交 有冇絲打可以總結下yepi(肥蛙本人) 癲雞精彩留言

我好鍾意佢個仔 真係好乖又得意

咁如果我地肯屌埋creamy佢係咪會開心d？
個心有幾黑先要拖埋人落水
佢仲要唔止一次咁做

係我都會講嗚呀
例如見到個男仔好靚仔就會「嗚呀好靚仔」咁
但真係唔會用嗚呀嚟表示sad

有印象痴線西嘈年宵果個post係講緊抵毁肥蛙人 雙方各執一詞時有個人好快就post咗張whatsapp對話出嚟證肥蛙清白
唔知係咪yepi嚟

仲超級高貴

原來我哋一直都覺得係護蛙手就係佢本人

spoon真係好撚乞人憎 每一個上嚟自爆過kol都係屌柒屎盤

應該係啦
唔係點會係咁講creamy
魚蛋論嘛

我都記得有個咁既人
我仲話點解覆得咁快
好奇因為不嬲KOL都覆得慢
之後比人負評 又話我人地都post埋出黎仲唔信
我話我真係好奇點解覆得咁快炸
個陣好多人撐肥蛙

其實之前都懷疑過南瓜珍有可能自爆 記得果時係嘈緊spoon抄佢，跟住有位絲打post左pkj同spoonchan 啲outfit對比圖出黎，跟住發現有張係pkj既相下面寫住promote(通常要本人先會出現promote呢個字) 但個acct又無咩其他嘢所以就不了了之

dingding同雪姨條片都半公開話唔中意spoon

呢排推介佢比身邊啲friend睇 個個睇完都幾鍾意佢

女人年紀大仲來唔係問題
年紀大好心就sell下知性 智慧啦
好過扮後生

Yepi唔係打不死架咩
平時比人嘈完都死要繼續鬧翻人
都唔知比人負皮左幾多次
而家一比人發現佢就係on9蛙 人影都唔見埋

我以為係微辣個家姐

你地好癲
明明我琴晚好夜開post推到已經10幾版

如果佢真係肥蛙 一邊喺ig懶係善意接受人哋嘅提醒 另一邊係連登幫自己護航 講到自己冇錯咁真係好撚痴線

精彩回顧

不嬲肥蛙係呢度成日比人話佢個頭嬲憂
之後有絲打po咗張新自拍係話佢個頭冇咁嬲憂

肥蛙mon完po即刻去搞搞自己個頭呢個行為諗起都覺得成件事好好笑

呢度仲笑鳩我地自大話佢有mon post

唔只mon post添啦你 仲成隻癲雞咁出黎啄人周圍啄

其實佢好多時候係為左保護肥蛙
搬埋其他KOL既事跡出黎
要大家公平對待
有時就係為左保護肥蛙 突顯痴線西mean
唔完全係幫果位KOL
就算佢唔係肥蛙
佢個世界都係圍住肥蛙轉

上埋蘋果

好易搵到佢啲cm出黎
撳返按熱門回覆排名
睇負皮最多啲回覆就係佢
連追故模式都唔洗開

重cap張咁嘅圖

成個連登都唔可以話肥蛙嫁
變左8964咁
佢同吉列的海真係逐個post入去覆返人
真係好撚癲

有無內文睇睇
想睇蘋果態度
佢好死唔死拍條咁既片
上埋報紙
今鋪D大band見佢形象咁都唔會想再搵佢
恭喜曬
可以Send CV去海洋公園了

仲癲過癲狗

如果yepi真係肥蛙 而吉列的海真身又係識肥蛙
咁佢哋真係好得閒 mon住po見到有人踩就鬧
依家做kol真係賣下廣告就得
啲時間多到
不如用啲時間黎畫下隻蛙啦
係呀 講緊你呀 yepi

真心打手都冇咁勸力啦
真係覺得係佢本人多啲
之前屎盤post個矮屎duckduck又係勁on9護主
比人屌完都敗走啦
但佢比人屌極都唔走
去到比人起曬底喇
可能駁唔到啦佢
終於收皮
Btw
若要人不知唔好太低B

期待佢地兩個上水 平時一早出左黎

肥蛙同三鳩都係全職網絡管理員
不過肥蛙癲好多

個咖字都係
都冇乜人會打個咖字
一係架.一係嫁

咪玩人啦
冇得所謂嘅二次創作唔識畫隻蛙啦
今日連story都冇post
可能頭痕緊唔知點拆

我記得之前有人質疑肥蛙拍中資廣告個時
Yepi cap晒肥蛙d文宣story
試問邊個咁得閒cap低kol既story，仲要由612開始 都成大半年
就算yepi唔係肥蛙 都係佢嘅熟人啦
越諗越嘔心

其實都係 仲要當時已經cap定
儲曬一齊po

我哋畀佢撚咗好多個po

咁痴線
就算好鍾意都唔會cap佢post文宣掛
cap佢啲生活相仲講得通 但都好癲

分分鐘係肥蛙搵返啲story出嚟自證喎

我依家係咁回憶yepi講過咩啲引戰
同埋係咁諗佢有冇覆過我
如果有咁9成9係肥蛙同我對話呀

原來隻引戰蛙先係真係痴線西，好癲啊佢

cap文宣好似係賣飛佛
但佢好多kol都cap

動物保育員無得化行個妝同打卡㗎 屎盤收咁多有動物測試既化妝品 叫佢扮熊貓喇 素顏就得啦

有無人記得有次有絲打cap左肥蛙圖
問佢個蛋糕係咪美心
跟住過一陣肥蛙ig就po左個Story 係show完整蛋糕樣
有人（唔知係咪yepi) 即刻cap圖po上黎話：
都話唔係美心啦

個陣已經諗肥蛙係咪有Mon post
點知原來係絲打呀

之前肥蛙十二月散 一月開始傳同福正有路
我話佢係咪無縫接軌 yepi即刻叫我唔好理人哋私人事

真
佢自我保護意識係想帶人落水去保護自己
睇咗咁多護蛙手留言
覺得佢唔太接受自己嘅錯同埋好講求公平
認為自己錯嘅嘢其他kol都有犯 點解有唔公平對待

但佢連登其他post話冇一齊到
係佢鐘意人但人地唔受佢
係咪鐘意左福正, 跟住又覺得同希哥唔夾, 2個原因之下所以分手?

同埋佢話分手唔係咩開心事
叫人唔好成日提
就算係打手都唔會講到咁感同身受咁
通常都係話感情事外人無資格講咁

我好多都有cap㗎
Mira heyman 波仔嗰啲都有po過
之前有排好興鬥黃先cap定晒

肥蛙嗰啲我記得係喺公海度見到有人po我先搬過嚟
不過唔記得嗰個人係咪yepi

係我都記得之前咩三萬人行返上行人路 個個都好似係yepi 佢成日都會講肥蛙有出去遊行 又成日見到佢

ff到佢搞搞自己個頭個畫面

我記得！所以pkj應該僧咗spoon好耐

其實到底係講spoon chan定sue chang
嗶咗都唔知講緊邊個

Pkj自己咪又係抄人一百步笑一百步
幾時追擊佢個老翻品牌 成個miniso咁

係
諗起啲人話佢著衫mk 淨係著大件tee 頭大身細
佢又衝出黎死猛咁話唔mk同埋話我地古代人思想著咩衫都比人話
明明就好care 又要講到人地針對佢咁

感覺上 Tina 同spoon有可比性啲

召喚痴線西（89）善用不推文回覆

#349
成年前既文宣story都cap到出黎

最好笑係cut頭cut尾

威啦屎盤報紙都上埋

過幾個留言就見到吉列的海又背到肥蛙live內容

擺明喺典藏搵返出黎cap
我諗佢喺抄襲po都有開火屌我地

想回帶 但搵唔返

Yepi可以改名叫 25歲（引戰蛙）

本人自己講番自己同人既對話 唔怪得記得咁清楚 好痴線

我都係呀！就咁影住佢同佢隻狗玩已經覺得好sweet

有冇絲打出去開整合po講肥蛙自爆

近呢幾個痴線西POST 呢個睇得最開心
大大粒花生同即刻冇哂罵戰
比人踢爆之後深潛到依家
以前好唔中意睇Yepi留言 依家反而好期待佢留言 哈哈

好勁咁都搵到
真係佢

絲打係到講好啦
我地純「討論」咋 一陣又話我地對人唔對事
以前有人自爆又唔見我地要開post整合

自爆開又好似唔夠爆點
佢啲言論都係大愛左膠同為自己辯護啫
唔係一路追開痴線西都感受唔到嗰種煩膠

好似有鬧過丁丁賣埋哂啲垃圾酵素？

嘩 耐到差啲唔記得
係舊登定呢到？

純粹覺得好好笑護蛙手原來係佢自己

所以咪要cut頭cut尾囉

咁多個自爆呢個最痴線
好大粒花生

呢樣認同喎咩酵素減肥餅波波醬
全部垃撚圾

記得好似有屌人笑蝦乾煮嘢笑咗好多個po
好似真係個個都會幫住講到做咩都好多苦衷咁
有屌人鬥黃叫丁丁「虰虰」

禁入呢個post睇一睇
先發現yepi同吉列的海真係前後腳咁幫肥蛙講野
仲要咩都知得勁詳細
好撚噁心呀肥蛙

睇到呢到笑咗 又吹奏自己呀肥蛙

我即刻unblock番佢等睇戲呀

等緊yeip上水

Block返好啲
我個封鎖原因係「疑似肥蛙」
咁佢之後改咗名再上水都知係佢

我男朋友本身都係淺藍 佢屋企係紅底 老豆同兩個呀哥都係支那有間工廠 好彩我呢一年嚟不停比佢睇立場新聞同連登佢先轉咗黃 而家仲會同我一齊屌黑警食黃店 愚子可教 壯大黃圈

lm

自從yepi自爆之後
d護娃手全部唔見晒

我記得張cap圖係pkj嘅ig 寫住promote

個對話上面講緊咩？

Lm

終於唔洗一講肥蛙就嘈

原來由頭到尾得個兩個人護主
係咁改名係度引戰

佢覆係先奇怪

梗係死都唔認
yepi幾時上水
唔上水即係默認啦

建議yepi如果想證明自己係清白就寫自己個名開樣自拍一張
咁我就信你啦

我發覺每逢講yepi就係肥蛙既comment就會有一個負皮
係咪你負皮啊yepi

p牌負唔到
可能係吉列的海

真係自從比人踢爆佢係肥蛙之後佢就深潛

咁豬嘅 冇隔離希哥嘅話完全認唔到

佢真係好介意人地話佢mk

又講到感同身受咁

無記錯肥蛙都有箍牙

Yepi同肥蛙都唔知廿一堂係藍

我原本都係
但男朋友唔鍾意我係痴線西留言所以自己開返個ac

發覺啲男朋友都唔鍾意

我記得當時起底發現好似係男人黎(?) 啲人就討論係咪佢啊哥

咁樣睇真係幾似痴咗雙眼皮嘅蛙妹

好想俾yepi鬧
琴日仲好串咁話我地屈你 宜家人影都無

Btw 禁語肥蛙終於解禁！！！

而家睇真係別有一番風味
因為佢都唔覺得似 點會肯話自己抄

幻想到個tone係好嬲咁
其他人都有emoji跟尾 得依個冇

Yepi成日會用括號去延伸內容
岩岩loop肥娃ig咁岩佢都好鐘意咁
雖然可能好多人都會咁
但睇埋之前
佢地兩者之間嘅共通點真係好多

唔知點解
其他人被踢爆咗係kol會覺得好尷尬
但今次係覺得好好笑
可能條友太痴線

又係kitling個妹
究竟有咩仇

佢隻柒蛙好意思話係同人
唔抵得kitling個妹畫得靚過佢？

搵人send比sunny同creamy睇啦

幾時開live 一齊去 hi yepi

Yepi幾先上水

其實痴線西#81 第370cm
吉列的海又背到福正live內容

又會個個live都記得咁熟嘅？

香港啲PR係咪傻咗
佢啲followers其實都係啲妹妹仔 又點會買得起SK2
就算真係買得起 都唔會係佢哋個年齡層啱用啦！

我都記得 好似係喺年宵post
但我google search過個post唔見左

其實會唔會吉列的海=福正
Yepi=肥蛙
吉列的海啲舊post有講過佢喺男
又有個讀緊書嘅妹
又好記得福正啲live講乜

yepi之前有幫過狗妹同蝦乾講說話
肥蛙同佢地fd唔fd?

我都係咁諗

我男朋友都話我無聊

好有可疑
yepi你知唔知佢係你邊個朋友

我都係
叫我唔好成日留言

點提過福正

巧開森
終於唔使一提肥蛙就鬧交

舒服晒原來係蛙姐從中作梗

用Miniso 黎比較好貼切

珍珍男朋友黎？唔知隻天堂鳥咩樣如果唔係都幾姣，記得之前佢一痴住d有錢仔就姣到仆街，俾人用手指dok個胸都笑到飲醉酒咁

唔係天堂鳥

完全係miniso

絲打下次貼link
等多d人訂閱蘋果

可能吉列的海係小妹都唔定

望一望我個mon
「又睇痴線西呀」

係啊 佢話追擊kol有咩用 不過佢見我用得好開心所以而家都比我睇 無再點講

係喎蠢咗對唔住

而家大家好和諧 好正

一樣話好八婆

Same same 咁女人係八架啦，佢地夠成日睇靚女大波妹J圖啦

自己扮奸奸

吉列的海 喺討論年宵 護蛙果陣叫 連豬肉乾

大家可去搵返68尾開始就係咁屌人

我都想搵返邊個放同肥蛙wtsapp圖

屌原來佢就係連豬肉乾

有條問題係肥蛙問希哥平時睇開咩女YouTuber
希哥話睇開福正

吉列的海連個搞手條女叫Doris 都知

追唔晒PO....想知PKJ宜家住邊咁地方咁大

係咩？

其實kitling個妹都畫得唔靚啦仲要抄到出曬面

藏撚絲好勁
痴線西神探
Btw就算最後唔係佢地真身ac都好
發現有兩個會然瘋狂扯貓尾
做奸奸都好好笑

同意 大家都係侵權冇謂抬高佢
設計嚟講真係polly最好

話左佢此地無銀三百兩
同時佢都冇否認係年宵既時嘅啫係佢係Yepi喎太多唔係好記得佢前身仲有啲咩名

佢之前dm我個陣 見佢咁有誠意以為佢認真改過啦 我仲有一丁點嘅內疚 原來係我太天真
可能咁多篇嘢都係pr打 連張入數cap圖都唔知真唔知 連account no.都冇

我都發覺我就係喺佢叫連豬肉乾嗰陣block佢

肥蛙黎
覺得唔豬 係普通既一個mk妹
但完全認唔到佢
真係同一個人黎架

咁樣其實都幾match佢自我中心嘅性格

Del app同係咪叫yepi 係兩回事喎

其實佢個瀏海咁樣短短地靜係遮住個額頭咪幾好睇
側邊鐘意留多兩紮頭髮唔係問題但留到長一長咁有咩意思又唔美觀又阻住自己
成日都好想一野剪Q左個兩執毛
之前咁簡簡單單咪幾靚

九唔搭八囉
如果我比人問係唔係寶榮
係我冇追post情況下
我係唔係寶榮都好
一定會問人點解咁問
而唔係直接話del左app

其實我都而家都唔係好信yepi係肥娃本人
不過奸奸真係好好笑
連登係唔俾開分身架yepi
俾連仔發現左會封acc

同問啲藍絲 點解你地到左今日仲會撐警察
：總之啲暴徒打警察就唔岩

肥嘩眾取寵同啲藍絲一樣對答都係會Spin走個重點靜係講啲自己認為既 既定既事實就以為已經駁斥左對方

我之前都完全封鎖左佢
直到有排有人瘋狂引用佢啲cm
我好好奇係邊個完全被封鎖嘅人黎
突登用log out左嘅網頁版搵返佢出黎
再unblock佢
先有咁大粒花生

有冇絲打記得佢話會係連登同人傾計係喺年宵前定年宵後

其實佢又真係冇再侵權（連畫都冇再畫）
又冇再接中資同po多咗好多文宣
佢段嘢都冇矛盾嘅
係抵唔住頸啲人話佢mk呀剩一定要駁

冇apps咪用web版囉 佢可以改名做顛蛙

肯定係年宵前！

因為年宵啫係農曆新年個排 岩岩爆武肺我返工比人no pay左 個排我得閒到就記得係個陣肥嘩眾取寵有開Live過左會係連登同人傾計同埋佢傾傾下會自己講自己笑話哈哈你地講野唔好講咁快呀就黎1001要開新post

佢直頭自暴自棄到連畫都唔畫點侵權

哎呀
btw 肥嘩眾取寵

人前就扮到斯斯文文 肯聽人意見
私底下係驚冇左份「工」先扮死狗
搞到痴線西家無寧日仲想全身而退？

係嗚呀！

我男朋友都咁講
不過連佢都知spoon同蝦乾啲柒事
今晚同佢分享埋今次依單

年宵前 果陣佢同希哥分左手
成日開live叫春
仲叫觀眾幫佢揀年宵產品上咩色

但佢年宵後俾人狙擊佢係有上過連登睇
btw依家delete 個app算唔算年宵後

係喎
前排成日引戰
之前都唔係好信
依家都覺得似似地

咁你又冇錯喎 依加都係年宵後

之前我有分享hagone啲野比佢笑
佢不解狙擊點係邊

邊位絲打覆左肥蛙留言笑到我肚痛

係！

就係呢個Product佢問觀眾個4隻熊仔油咩色好

電話cap圖唔清楚但你地開電腦睇真啲 手抱住個隻同埋地下中間個隻撞晒色

話就話聽觀眾意見但就好似連咁小既事都做唔到決定
撞晒色都照去

其實佢仲有冇心畫佢隻蛙仲有冇心做So call既抽畫家

呢個要pin係下個po FAQ 前兩有po過佢返屋嘅地產link有齊晒所有資料

有鬚嘅屌

可能我講得唔好
我係幾欣賞佢之後都有keep住po文宣
同埋我都諗通咗冇再鬥黃
但係佢啲態度真係完全唔同曬
佢依家俾我嘅感覺係為咗繼續揾食先卑躬屈膝咁道歉
而內心根本仲係唔啹我地話佢侵權
以為我地係唔抵得佢

啱啊!!!!!!搞到我地家無寧日

好好笑

Creamy定killing個妹

佢真係好嬲
仲話有證據唔介意我地講
屌啦 有曬證據仲可以介意啲咩

可能係講緊小妹
果陣好多人都問佢做咩同小妹咁frd

講還講唔好講我朋友

YEPI 咁支持蛙姐
做咩依家唔見人嘅！！！
快啲入嚟鬧我地啦

佢細個係咪嗰啲班上面自以為正義嘅正義撚乜都要話俾老師知嗰啲 所以先冇朋友
講下啲貶意少少嘅字眼都上曬身咁 乜撚都唔講得 做佢同學實好慘

嬲到即刻yepi mode上身

係咪24個billy

好正 用家無寧日 我哋係一家人 突然好warm

又幾似

唔怪得依家佢同蛙妹個樣硬係唔同

佢而家會唔會檢查晒啲字先po
廢事我哋再找不同捉到一樣

Yepi真係要自拍id名先可以洗甩
快d上黎護蛙

連登仔之前成日開po話好正好靚好gable

佢呢下實諗緊點算究竟我好唔好私底下同班friend坦白呢？ 但如果遲下我得罪佢地 咁佢地咪爆我大獲？？

好彩佢係p牌 咪佢應該係咪逐個負皮

老實講如果真係唔係佢
係乜都唔知嘅情況下我諗反應應該唔會咁大
換個角度如果我比人無啦啦咁話 唔會咁嬲先 係覺得好搞笑同埋真係好態度地講：「唔係我呀真係」

講兩句就咁大反應要去到嬲嬲豬 俾人窒兩句就嬲 仲唔係yepi 平時嘅反應咩

同你一樣
或者真係佢朋友護蛙深切唔係本人
自爆當食吓花生

係唔中意佢每一次做錯就拉其他人落水
點講都係佢冇半點錯痴線西都因為咁嘈過好多次交

佢琴日凌晨3點有喺第個po講嘢
嗰陣佢喺呢度消失咗未?

可能都係佢黎

消失咗

#722

喔咁我知道了
其實佢同呃ki都幾似 攞晒證據出黎佢就成日都話我地屈鳩佢

佢ig又係咁 話有證據唔怕比人講
絲打覆左佢句呢家就係因為有證據所以先講 佢即刻笠水唔出聲

請重新計算

就好似yepi咁 死雞撐飯蓋 最後撐唔住就笠水

Where’s Yepi
之前瘋狂洗版引戰嘈交宜家又扮死狗

#337042
yepi (三萬上返行人路/蕃茄炒蛋無叉燒 etc.)

唔好諗住潛一排再改名
就會無人記得你呀引戰蛙

超過12個鐘都唔見人
九成係佢啦
平時一出現肥蛙呢個關鍵字就嚟料
但而家10幾個鐘都冇事
唔鬧交嘅痴線西post睇得好舒服

we connect

自膠我係想講佢今年26歲唔係95年

嘩屌 原來又係佢
真係一人扮演幾角
一堆護蛙手原來都係呢兩個acc

肥蛙柒到咁
班妹豬知道咗未

我都怕抄車
但真心唔係佢本人都一定係現實識佢地既朋友

岩岩睇佢呢個cm好似見唔到 係咪mon po見到有人話佢癲雞味岀左黎 要Hide

呢句講還講唔好講XXX
都好熟口臉

Yepi 上個post我笑完佢冇讀大學都開到acc 佢仲勁快覆我話有讀大學 死都唔認自己係肥蛙 而家又潛水去咗邊度啊你

佢知邊個yepi就証明佢仲有睇連登啦
扮咩del左apps

我都覺得係想繼續搵食 唔想俾人阻擊先道歉

我仲見到個cm

講真 如果我冇連登
我第一反應應該係條yepi講咗creamy d乜

笑死 今個po推得好快

隔住個mon都feel到佢躁底

24個鐘都冇已經推左一半

仲諗緊點拆

佢好似唔見咗就48個鐘?
係咪由10號凌晨三點幾就冇再出現過?

屎盤懶係剪短髮新開始咁成日垃圾牌子又準備繼續助養佢

*成班

係 應該真係唔敢再覆

我而家又見到 咩事 但岩岩真係冇

刂對

突然諗到肥娃ig 名叫53yfp
同yepi 有啲關連咁 唔知y 同p 有咩意思
(鳩up)

點解要走

好似好耐無訓過覺咁

咁八婆點會鐘意

葵廣手抓餅
世界第一

我諗佢意思係年宵del咗app 宜家仲點自爆？

哇屌，一直都覺得佢化妝同唔化係兩個人黎

屎盤陳又死返出黎

嘩 追完post
一言不合 就可以咁
tg 95 就話原來喺94
當睇唔到 話可能共用ac
公海post覆下屎萊X又話我護屎手
一護就話本人？
我講嘅都係事實
由好耐之前馬田果時開始
我就知事實唔啱聽

笑我感情 話我左膠大愛撚
我感情有咩問題?
係想搵我過橋
造一個人你地本身就想佢死嘅人
定喺真係想聽事實？
價值觀唔同
spoon件事咁
人有認同我都
但大部分人都係負評
因為你哋本身就唔鐘意佢
佢講sorry你地只會更討厭佢
話我護乜手都好
我淨係見到一班人唔鐘意一個人到
乜位都想入

出現了

去返spoon個抄襲post好快搵到

她來了

肥蛙 Hi

hello yepi蛙

做咩尋日唔上線要我地IG搵你先上線

我屌

我記得年宵前仲有個自稱識肥蛙嘅fd又係勁快po左同肥蛙嘅對話有冇人搵得返係邊個user
因為我記得佢話識肥蛙 知道佢好勤力好辛苦通宵咁做年宵啲嘢但之後好似冇再見過呢個肥蛙嘅fd嘅出現咁

好難一刀切咁直接del app 無上過 講大話都唔係咁

一追到live就出現了

有預感呢個post今晚會1001

hi 肥蛙

話時話肥蛙今年1月 留tg嗰陣應該真係25歲
如果佢16年8月（過咗生日係22嘅話）

雖然都叫打返正字
但個「喺」字唔係咁用
同埋我隻隻字都睇得明 但成段就唔明講緊啲咩

我都記得有 好似仲推d問題落年宵搞手度

上開連登嘅有可會無啦啦del apps？

個鼻影真係.....

我以為得我睇唔明

Yepi好鍾意話人地屈佢

仆街 仲以為得我一個係咁
睇完都唔明佢講咩

同埋點解好似有鬚咁

啱啊 呢段時間就算唔睇八卦嘢 都會用連登留意吓啲新聞啦

我都睇唔明
特別係 '人有認同我都' 呢句

咁係咪即係firm佢係1995?

你試吓日日有人討論你 又畫你扑嘢嘅圖 俾你都唔上啦

收皮啦屎盤 靠freeride
周圍懶fd 用完即棄
幾時見到佢同學上過鏡呀睇過
又一城大cmc邊撚到勁呀

上連登會好似吸毒咁 唔上唔舒服

個啲應該係汗毛嚟我個人中都有

你乜9kol都護㗎啦 你護既係KOL呢個職業同身份 所以你咪唔護痴線西囉 到底係咩人有呢個心理要護住kol呢個身份呢？ 就算你唔係肥蛙我相信你都係kol垃圾既一份子

而家我淨係見到有一個人好憎一班痴線西到咩位都覺得唔岩聽 好想引戰

同埋啊！事實係唔岩聽㗎 所以你咪要以一敵百同無人企係你個邊囉 你先係發緊夢個個扮乜撚唱反調 眾人皆醉我獨醒咩屌

有人畫佢扑野咩？想睇

佢嗰陣都真係幾唔靚下

嬲到癲左，講嘢講到語無倫次

Hi 肥蛙 好掛住你啊
你終於肯上水啦

你哋覺得佢有冇整個鼻
以前個鼻頭好大 而家細咗好多

你自己去屌佢嗰啲post噤吓圖片就會有

覺得佢表達能力同邏輯思維奇差，所以都仲係唔係好相信佢就係肥蛙

更加難相信佢95年，95年都25歲人啦，點解仲1999到好似中學妹妹咁

我覺得似打鼻影打到鼻頭細左

玩緊重組句子？
係咪想打都有人認同我？
佢嬲到字都打撚錯晒？

畫肥蛙扑嘢

yepi ，都係嗰句啦
自拍出樣id嘅話就一定信你嘅
我一定同你道歉㗎如果你證明到！！！！

只要唔係佢自己post嘅相或者片
你都會見到啲鼻影重到好似呀梅咁

你驚到講野1999
我有幾句都完全睇唔明你講咩

好似馬嬲精

仲有個腮骨位 成堆泥咁 佢化妝真係唔得

佢真係井底之蛙活係自己既世界字都唔識多隻咁既款

咁快負評
咁我真係唔明啊嘛 洗唔洗咁嬲嬲豬

原來幫佢講嘢就係護蛙手
我個個都幫吓
你地一時笑我護屎手一時話我haha都幫
要起底大把可以起
但憑咩可以笑我感情?
出咗名比人笑大愛又點

我自問無要同你地嘈
但就死話我喺專護佢
成日年宵年宵
年宵之後就日日夜夜有班人出嚟屌
話佢偽黃單嘢都勁啦
全個連登屌佢當時
但發現咗佢係69第一批發聲嘅kol之後呢?
有無人同佢平反?
心照啦根本就係唔鐘意一個人
乜都有得講
但事實就喺無人鐘意聽

我諗上面絲打講緊franka讀書勁 佢好似係hku law

睇下你幾屈得 我P仔點負你

嘩以前皮膚好好冇咁大黑眼圈架噃

不過講真 如果我比人屈 點都唔會影相擺上連登
用學生證/員工證遮名 淨係睇個姓會唔會好啲

呢啲好易問人借啫

我見佢話spoon犯眾憎
嚇撚死我 以為痴線西標準咁低

唔係話你護佢 話緊你係佢啫

藍絲sadelle又有job 今次南瓜都留言

我話franka讀書都叻

邊個笑你感情
我地見到你感情狀況同年齡都同肥蛙一樣
仲要支持福正 蔥蔥 屎萊姆
成個帳號都係圍繞youtube班kol
我地驚都嚟唔切啦 仲笑咩野

Yepi不如你唔好遊花園 回應下我知你係到

咁首先肥蛙要有朋友，佢自己都講過其實佢中學冇乜朋友

你睇返佢地玩扮出軌條片 hei哥打電話啲Frd個個都係寫住識左5年or以上

但肥蛙無論係開鋪定係打電話 一直靜係得樂怡一個Frd 然後就係佢個妹同小妹

睇得出佢係真係性格差冇朋友個啲黎
都係個句啦 可憐人必有可恨之處

好似有語癌咁打成段嘢冇人明佢講乜

個絲打話好奇franka依家做緊乜
所以我特登隔一行答佢我唔知 不過佢讀書都叻

咁到底佢95定94呀？

咁都唔係笑我感情?
我同佢點一樣法?
起我底嚟想造底一個自己唔鐘意嘅人
就可以理直氣壯？

唔想俾人知你感情野
你唔好喺連登開post呀嘛
呢度討論區嚟㗎梗係有人討論啦

唔知咩心態
你打份工 做得唔好你上司會話你 你客會話你
但KOL做得唔好連話都唔比話 討論都唔比討論
講緊普通一個打工仔 差既得萬幾二萬蚊收入
都有工作壓力
但KOL一個月十幾廿萬 幾萬起跳
比人講幾句就話bully
當自己皇帝定中共呀
唔撚話得 隻yepi仲一日到黑上黎搞串個場
講到自己好客觀中立
打句字都無邏輯就覺得自己係正義使者
其實最唔正義最唔中立既係你呀
KOL假試用真搵錢 講句野無句真
你咁撚得閒仲日日幫佢地洗白
搞到愈洗愈黑
如果你唔係肥蛙 真係多得你令佢一夜之間令咁多人對佢反感
唔好再懶醒 做多幾年人再出黎扮自己看破世事啦

係喎 自膠

其實我哋有話佢護屎手咩
唔係佢自己喺出面講 比人全負皮
就算你話我哋針對你 你出到其他po咪又係比人全負 唔通佢哋又知你平時喺呢度咁大愛?你又唔諗下係點解?

好認同

「只要件事係啱既 我收聲」

呢個星期真係好精彩Spoon Alice Yepi

人地琴日又好得閒 唔畫蛙
但去左打hifu 間野搵搵埋埋好多KOL
單係琴日同今日
有肥蛙 黃安 rosema minnie上過去

咪就係 嗰個又唔係讀得書多
搵到10幾萬一個月唔使付出代價㗎
係咪唔知有句說話叫做^食得鹹魚抵得渴^

留名食花生

都唔知佢係咁護yaki係咪因為佢有份做
又減肥又hifu 好忙 所以冇上水?

我係你就走啦
有無人會係曼聯post度講利物浦
真心覺得係你一直嬲屌

Hi yepi 等左咁耐終於上水
成隻癲雞咁語無倫次講嘢
完全唔明佢講乜

佢地班KOL我都無完全幫
只係講事實
係你地一見到我幫少少就屈我係本人點點點
話我幫屎來X個公海post
都有人話我係屎本人啦
點解？
因為佢地本身唔鐘意囉

佢哋一夜之間有人對佢地反感唔係因為我
係因為本身你地就唔鐘意一個人
由屌佢地偽黃件事就知
咁唔叫bully?
佢同屎算好黃啦
知道左唔係偽黃之後
有無人幫翻佢地?
無啊
其實你地只係想睇佢地仆街
唔理用咩手段

醫生做手術做錯左都比人告專業失德啦
分分鐘牌都比釘埋
但啲kol冇野輸嫁喎
做錯野呀？
Yepi話人地都道左歉啦仲想點
大支野到呢
個feel勁似香港最大黑社會阿頭 傻強會講嘅野
訓示左喇 仲想點

人地講嚟講去都係講唔到點解知咁多嘢
好柒

唔係 我記得係wtsapp對話黎？ 真係唔記得痴線西po定公海年宵po搵緊

邏輯同表達能力都奇差

嬲到邏輯同表達都有問題

不如你分享吓有邊個你冇幫啊
個個呃人錢嘅都俾你講到有苦衷咁嘅

仲有我想講好耐啦屎萊姆邊撚到黃啊
立場影張相就叫黃呀？

嬲到痴Q左線陰公

得啦 你有無新points 講呀 上面咪講過囉

為左要幫d KOL平反嬲成咁 係咪驚你個飯碗不保呀

你之前cap低肥蛙d文宣story點解要crop走頭頭尾尾
不如你post返呢兩張圖無crop版先

你覺唔覺得你份人好自我中心
你講嘅野就係事實

真心如果你有point嘅，自然會有絲打幫你講說話，依度啲絲打好多都份人好fair，你見賣絲同其他人互片三日三夜都可以大和解你就知啦。

但問題係你發表嘅野說服唔到人仲要成日spin走去另一度，試圖咁樣去攻擊人，victimize自己再話人地對人唔對事唔好咁啦，你係肥蛙又好，你係佢fans又好，你要明白，有啲野唔係死都可以拗返生。

你同譚校長阿叻個啲真係一擔擔喎
人地出黎反送中就一定係收美國錢
我地個個都屌柒林鄭呀依家
係咪因為我地本來偏見呀
同埋屌你打咁大段野都係想表達偏見兩個字姐
佢地係有問題先被屌姐
好似你咁呀
又唔見其他人冇啦啦比人拎出黎屌
你啲廢老思想好唔要得
成日話人針對你
一個針對你可能雙方都有問題
依家成村人屌你
你諗下你自己出左咩問題啦

應該係痴線西 因為我記得係早年宵至少半個月定一個月講
所以就係奇怪點解佢之後年宵都冇幫過肥蛙講嘢

我講事實先
唔好話我護屎
首先人地英皇嗰時唔發得聲
好理解
之後佢ig一大堆解釋
講左佢無得發聲嘅日子
都有去社會運動
有埋相
點解唔係叫俾人屈？

幫少少?
你係咪同好多人共用acc呀?
你地幾個人 一人幫少少炸下化
你自己睇返咁多個post
你個ac留過幾多言 講過幾多激起憎恨既留言
串過幾多次痴線西
而你acc果幾個名幾咁出名
大家一講就記撚得你
你咁叫幫少少?
你成日引戰搞到大家又興又要飛post
仲搞到覆你既絲打都比大家話
係你不停自命不凡咁係度做KOL代言人
搞到大家愈來愈反感
做人成熟D 如果可以去讀下公關 提高下自己EQ
班KOL唔撚會多謝你架 你咁樣係做緊炸兩炸
你滿足完中二病好過住啦 霸撚住幾個post都係講緊你 今次威曬啦你

見到佢嬲就好撚好笑 btw連屎盤呢d呃閪都可以講到佢有苦衷 仲要加句 say咗sorry仲想點呀

佢根本係為左KOL呢樣身份同我地嘈 好明顯佢都係垃圾一份子喇

有冇絲打幫手做整合？
就算唔推出公海我地都可以留念下

好想瘋狂提供例子比佢幫人搵苦衷
想知鄧炳強有咩苦衷
想知元朗鄉黑有咩苦衷
想知黑警打人背後有咩苦衷

嘩好黃呀
咁咪又係呃人錢

華生

我都係咁諗
佢啲fd就係 樂怡 蛙妹 小妹 蔥蔥 希哥 福正(?) 其他唔熟嘅都唔會幫佢啦

佢真係乜9人總之係kol都護護到全世界人都記得佢 even名都轉過幾次

最搞笑係佢好撚熱誠話咁邊個要幫佢地平反 真係好撚好笑啊屌 黎痴線西post幫垃圾kol平反 ..

我唔想引戰 都想反感
spoon我幫過下講幾句
但你地唔鐘意聽
淨喺想我一齊踩
我都有話過吓佢
我同賣絲都講完無事

答非所問 人地focus KOL嘅工作，你又spin去偽黃度
我係你就躝啦屌

黑警呢班垃圾就唔好做例子啦

佢啲朋友都會有朋友啦 借張證有幾難

賣飛佛桑後期都冇人屌啦個個都話佢正正常常不如你自己諗下點解你俾人圍插好啲

答完更加覺得係佢本人

你都成25歲啦真心
唔好彩做撚左人阿媽 個仔升得小三啦
你唔好下下聽KOL片面之詞
人地解釋幾句你就照單全收啦
你on9成日 唔怪得大家當你係肥蛙架
因為除非你係佢 如果唔係唔會有人諗野咁片面 咁on9

就係佢成日spin去黃唔黃
搞到日日鬧交
個陣明明講緊肥蛙/佢本人mk
佢又話佢黃嫁有post文宣
之後spin走mk
開始大戰
屌佢個挑潑離間死八婆

其實我認同佢

你唔好拉其他人落水啦
賣絲價值觀正常過你好多
起碼唔會幫個呃人錢嘅撚樣先囉
spoon又話佢已經道咗歉仲想點
呃ki又話部美容機有認證冇問題

見你係最強苦衷大師呀
想睇下你搞唔搞得掂政府都拆唔掂嘅公關問題

咁鄉黑係咪都有苦衷先

佢上一個post都話你on9

衰少少做KOL打手
再衰D去撚左做五毛

唔好叫佢躝
佢上水即刻有花生食
睇下隻癲雞點駁火
yepi 唔好以為自己講啲嘢好有道理
講到自己啱曬咁
其實我地當你小丑咁睇咋

點樣認同佢啊 話完認同之後
你咪一句咁佢都道咗歉你仲想點

佢自己話自己認同賣飛佛桑絲打認自己on9

佢好鐘意拉人落水屌
之前就kitling阿妹
之後就creamy
依家連賣絲都拉埋落水

其實呢.. 你有無諗過我哋唔係唔鐘意聽 係聽咗覺得唔認同 點解你會覺得人哋唔認同你就係忠言逆耳就係人地唔岩聽？

做人唔好咁自我中心好無 仲有你真係好1999

佢真係好習慣去搵埋人落水
咩思考方式黎

啱去幫正苦洗白白
正苦都有苦衷㗎

其實yepi係咪決定豁出去啦？
「嘅然大家都知我係肥蛙 單野都揚咗...
咁我上黎幫所有kol屌你班痴線西 圍內班kol就好欣賞我啦！
嘻嘻」

道咗歉囉仲想點呀

係wor，最深刻印象係佢po左三次creamy張相出黎，死要拉埋creamy落水，好恐怖，如果yepi唔係肥蛙，肥蛙真係多得呢條on9唔少

金句
同大佬b個句 我唔洗搵食呀
如出一轍

人地想避開自己嘢唔講 因為解釋唔到 咪搵其他人個d講

「定喺真係想聽事實？」
一時夾唔到ig係用邊款字兩款都用哂？

成個post拉左5次
3次文字 2次圖片

肥蛙好努力咁用yepi黎鳩spin幫自己洗底

我講既係現實
你班暴徒唔中意聽就想造底我地班伙記
講乜都無用
話我地全部都係黑警
對人唔事

當我係肥蛙又點 25歲又點
公海夠話我屎萊X啦
我講我心入面果句
我講真話無人鐘意聽啫
鐘意睇人仆街
因為唔鐘意一個人
我一早習慣

佢地個個都係除暴安良嘅英雄！
係你地唔鐘意佢地
所以講咩都唔岩聽

真 可能yepi半年前計劃好要做鳩肥蛙
自爆哂啲感情狀況同年齡係同呀郭小姐一樣
之後再學埋肥蛙d打字方式

我地怪錯你啦一定係肥蛙一定係清泉佢絕對冇上黎做自己打手都冇推creamy出黎死

本來都唔太信係肥蛙
但睇到佢啲回覆就覺得係
唔係身有屎點會成日答非所問
根本已經無得拗㗎喇

可能我地之前讚過creamy同樣地細粒
但著衫好睇過佢
所以有人唔歡喜

做呃ki部減肥機就增到肌呢點已經好難認同啦
咁啲人唔洗身水身汗做Gym
直接做呢部機輕輕鬆鬆減肥算

咩野叫做都想反感？
錯撚晒Grammar喎師父

笑死 就得咁清楚

我地邊個唔係講緊心入面個句
邊個講緊假話
唔好當你諗既野就係真理至得架
中二病到你
我應架
我係想睇呃人錢 講大話 唔老實 又或者藍到無良心既KOL收檔 正經搵份野做
我自問唔中意一個人絕對有理由

聽你咁講實成日俾人杯葛冇朋友啦
所有人都錯 你啱撚晒
唔檢討自己 淨係識話人哋針對你
咁真係抵你死啊

想睇黑警仆街
因為唔中意一個人
我已經習慣

蛙姐

佢可能太驚同激動

你覺得係「真話」 就代表係真相？
btw 肥蛙你中文攞1？ 最後嗰三句up乜春
前言不對後語

yepi做乜唔覆我

唔洗當 你直頭係

人地嬲緊

諗緊點話你屈佢/笑佢/bully佢 比少少時間人啦

蛙姐要多謝yaki喇
幫其他人護航都算
幫spoon護航已經夠on9
幫yaki呢個呃開人錢嘅護航就真係天理不容
為咗幫yaki部增肌美容機黎個花式自爆
畀人發現一直嘅護蛙手原來係本人黎
我係你都覺得條數唔襟計

成班人圍威喂 想一個人死

蛙姐 點解唔見你個fd 吉列的海上水？
又跟著你深潛咗

你自己自爆 怪就怪自己蠢啦

想邊個人死呀屌
係咪你呀
下下講到超極端
以死相逼
自己唔搞到咁出位邊個會想針對你呀

一前一後㗎佢地陣間應該到吉列的海上水呢兩條傻鳩玩二重唱咁

討論你咋嘛 yepi
依家討論你都唔得？

佢真係勁自我中心
佢覺得自己講嘅野一定係岩曬
我地唔認同佢係因為偏見肇事者同針對佢

屌你咩屎盤 又走出嚟做埋啲柒閪樣 睇見你個樣就想搵斧頭一嘢中落你塊臉到 好撚樣衰啊 係咪想剪短髮 染黑 扮從良？定想扮new hair style new life new me嗰啲？

又想出返嚟r撈
唔好以為我哋食肥蛙粒花生就會放過你啊

yepi：唔得
一討論就係逼人去死
逼人做木村花
（提提yepi 下次拖人落水 唔好搵先人呀仆街 尊重返人地 人地無呃人錢 無抬高個價 無做錯野架 唔好拎木村花同D搵陰質錢既KOL比）

呢個post嘅目的一直都係想呃人錢嘅KOL收皮
返屋企正正經經搵個份工
我唔會想我買間公司嘅產品
係支持緊啲垃圾KOL
我咁貴買佢啲產品
唔係為咗俾佢免費送野比班仆街㗎
都冇人唔認

係你一路都唔明呀
又唔鍾意人話KOL
又要入嚟做炸兩

spoon件事
我只係想大家唔好逼得咁勁啫
會比人話bully佢
但最後點？
話我護屎手囉
但我係唔認同佢美之衫20當200賣

啲西人特別鍾意抽死人水
淨係識得攞木村花同雪莉來講

笑死我

你以為自己邊個？又唔係識你 點想你死啊？
除非你係肥蛙
想知你點解釋你啲「你、您」「d、啲」「咖、㗎」「嗚啊⋯」？我整合咗成晚 你唔係想ignore我啊嘛？

根本你地唔鐘意我嘅價值觀
平時笑我大愛
笑我感情 當笑話 又話好吻合
利用我攻擊自己唔鐘意嘅人

yepi絲三大邏輯

1. 道咗歉囉仲想點呀
但佢唔知道歉係要伴隨補救先有意義 佢口中嘅例子屎盤一黎係扮諗錯 二黎佢無回水仲要del comment

2. 覺得人哋唔認同自己就係忠言逆耳唔岩聽
明顯係自我中心撚，覺得自己岩哂 仲要自信到踩入敵陣 打輸就話無人企喺佢嗰邊

3. 就算一個人做錯事害咗人都係有苦衷㗎
典型victimise 加害者 企圖用假正義嘅名義幫呢d人洗脫害人嘅事實 yepi呢d人多半都鍾意服從強權

btw點解俾人眾屌都要幫各大kol講野 仲要用平反呢隻字 話唔定yepi本身都做咗d衰野不如大家估下有邊個垃圾一份子有上面人格特質 （其實講吓講吓個個kol都有 垃圾係無叫錯）

唔係無人鍾意聽
係你嘅所謂真話無人認同

其實大家係想佢唔好再上水
想再係呢街搵快錢
其實佢都信用破左產
唔想佢再扮曬野又再浮上水面
如果佢唔係背後搞咁多小動作
又send email比D米飯班主
又拍片講到被逼害
又Post阿婆出黎打苦情牌
又剪短個頭扮new me
死心不息到咁
大家根本無新野追擊
一早完左post

笑死我救命

唔好講黑警
唔係有黑警家屬同黑警死都會入我地數

仲有個kitling妹
係咪因爲creamy又係行𡃁妹路線，kitling妹又係畫畫，撞咗肥蛙，所以要特登踩低人
而同蝦乾屎盤冇撞，可以讚下扮持平
真係抵肥蛙現實又俾人杯，喺連登就算未俾人發現之前都俾人圍插緊

佢一個杯曬所有人

我點解唔可以用？
成日我幫邊個講就講我係邊個
本身你就唔鐘意一個人

yepi 肯po 冇crop版未呀

我地話屎盤 有曬證據有point
點bully佢呀？
bully係指欺凌一啲無辜既人
你覺得佢係無辜？

不如你搵證據prove我地笑你感情
不嬲講緊你個status同肥蛙19樣
哪兒來的笑？？？
話吻合就係笑？
咁法醫官幫手搵證據個陣都笑緊啲往生者啦
我想講我最唔鍾意係香港政府同林鄭
唔該你唔好揣測我想點
冇人利用過你去攻擊任何人
唔該你拎返個腦出黎
諗下到底發生緊咩事

阿妹 真心講句 唔係想追擊你 逼你死
只係呢個世界唔同價值觀一齊勉強無幸福
好似你屋企係黃既 你係藍絲
日撚日返去了交嗌 開住CCTVB 暴徒前暴徒後
你屋企人都憎撚左你啦
你係度想得到D咩回應呢
唔岩傾你咪上一頁囉 你一直係度煩
又容不下人地意見
如果唔係邊個得閒攻擊你

個個都覆 係唔覆呢個知咩事啦

yepi護航list

肥蛙

屎老母

屎盤

yaki

飲緊水呀
搞到我噴到我隻狗濕曬呀絲打

搲多啲kol fd子靠呢舖

同埋成日話人地個出發點係唔鐘意一個人...
屌 好撚自我中心廢
唔反省嫁喎
終於知點解有啲人可以咁撚厚顏無恥
因為佢地覺得所有反對聲音都源於 唔鐘意一個人

冇話唔可以用
你係咪冇腦架

依家話你係肥蛙 mandies kwok呀 冇話你係其他人呀
你拉開個話題做咩野呀

你啲價值觀有問題
我哋唔認同就係我哋嘅問題啊？
你有冇諗過你幫緊嘅人
全部都係呃人錢嘅仆街嚟㗎

你唔叫佢哋檢討自己嘅錯誤都算
仲要話翻我地轉頭
你知唔知有個成語叫做”本末倒置”啊

你個人諗野真係好鬼單一方向

批評人指出人做錯就係因為單純唔鐘意同想置人於死地

唔認同你就係因為唔岩聽

道歉就係大哂 唔洗補獲

冇人笑你感情
要認真計只係“討論”肥蛙感情 係咪要入座？

隻yepi令我諗起keroppi而keroppi又係青蛙黎架喎
利申9up

同埋呀yepi你咁激動做乜 唔講以為我哋識你真人

追完post食完花生，覺得肥蛙真係多得yepi唔少如果真係要證明yepi唔係肥蛙嘅話，唯一只可以要yepi po相+username ，但佢應該唔會為咗其他人而自爆啩
單嘢究竟可以點拆呢

追完po我淨係覺得好好笑

Hello 肥蛙

慣性Victimise 加害者係典型強權服從者嘅特質
藍絲最多呢一種 講明呀 藍絲多呢一種人唔代表yepi係藍絲 廢是因間佢又話我tag佢做藍絲

召喚痴線西（69）請善用不推文回覆

#654 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來個wtsapp圖係肥蛙自己搵人 自膠記錯

又語癌又思想單一又自我中心如果yepi係肥蛙嘅話我真係恭喜佢全方位暴露自己個格幾衰

陣間又post相話自己有貼文宣
啊！係cut頭cut尾嘅文宣

好有使命感

大佬, 大家係連登 39唔識7
邊個得閒唔鐘意你呀
不要把自己看得那麼高啦

有冇諗過係你自己性格有問題先俾人話呀

掉返轉諗, 你話人唔鐘意你
大家唔識大家, 點解會有人唔鐘意你呀? 會唔會係你自己有問題呀

果然拍條片出嚟係為上水鋪路
根本無心道歉

你淨係識講「唔鍾意一個人」
其他絲打咪答哂唔鍾意你嘅原因囉 唔係純粹睇你唔順眼呀

邏輯同表達能力都有問題依家連理解能力都有

大家記得幫手追擊屎盤呀

有無人響shelookup買過野？

係咪KOL賣親野都信唔過？

同埋都想知肥蛙你
點解要del左個抄襲聲明既
Yepi回應下
唔係po完之後del左就可以當無事發生

真係思想單一到完全唔識轉彎

我幾中意creamy 佢真係好女友 好慳家但係唔會有窮酸味

del 咗？

喂 講咁撚耐
幾時你先肯post番嗰兩張文宣嘅完整版出嚟啫
唔好係咁叉開話題啦

個post推得好快大家記得繼續追擊屎盤 想個老泥婆翻唔到身

幫手推post 唔該大家

肥蛙唔抵得了

蔥蔥 娃妹

喂 三鳩姐 出黎講兩句喇喂

係啊 依家喺佢ig搵唔到個post
留名等睇佢再岀聲明安慰妹豬之後隔一排又del左佢
當咩都無發生過

creamy就算比連登仔mean過都唔會發癲 仲拍片回應 點同蛙姐既mk真性情比

集中討論產品
果d德國brand有無人聽過？

諗起pk jenn當年扮死狗 私底下就爆哂粗「屌～」

傻鳩二重唱
笑撚死好有畫面

關我咩事我又無造佢
佢多得我咩唔少先
我有果句講果句
如果個個話我講完
就話我就係本人
我下下要證明？

話我性格有問題果班人
喺我入錯一個只可以屌人嘅post啫
我講吓就話我大愛

講開三鳩姐，半年左右跌左成二千個followers

笑死

即係你依然都係覺得屌spoon叫佢唔好再上水
幫yaki賣廣告呢啲係無錯
有錯係因為我哋屌佢而你入咗嚟幫佢

搵得到又點？純好奇問下
同埋點解我要聽你話?
叫我post自拍唔通我又要post？

Yepi:

笑𠹌咗

你講到自己咁正義
而家你既肥蛙比人屈係你
屈佢上痴線西講其他人壞話 拉人落水救自己
你連少少野都唔做正義之心不見了?

班妹妹仔飯一人一啖口水都浸得死痴線西

有無得睇屎盤

無人叫你聽佢話喎
黑人問號
淨係叫你po反原本無crop過既圖咋喎

屌 醒少少啦
完整版po上嚟 咪一了百了 prove 到你唔係肥蛙
你真心on9喎 又要上嚟嘈 又唔肯證明

無肥蛙username我點知係咪佢嘅文宣story

利申唔係鬥黃
既然都幫得肥蛙比證據，點解要crop走頭頭尾尾唔比人睇username

屎盤post個邊有

係喎原來喺94，噏乜喺94年出世
Btw hi yepi

真係笑𠹌左條友講啲嘢真係好on9

既然你唔post
就唔好再嘈我地屈你係肥蛙啦
收收皮啦好嘛

mk妹係咁架啦
真係好鬼mk

好似啲小學雞嗌交咁

「我係唔俾你呀 吹咩 我點解要聽你講」

屌你老母po就po啦又要講到好委屈咁又唔證明下
都話炒車我地實道歉㗎

一陣yepi又話我哋圍佢係想迫死佢啦

佢個樣⋯⋯怪怪地
次次提起佢就諗起牛油果

去證明你唔係肥蛙囉 不過你唔po都冇嘢嘅，最多咪大家一直認為你就係肥蛙，然後你講咩就代表緊肥蛙講咩 如果你真係 唔係肥蛙嘅，咁佢咪多得你唔少囉

講明先，咁講冇真係惡意，純討論，想大家和和氣氣

問題係從來無人叫佢聽巴絲話
淨係叫佢po返原本張相prove咋

佢隻眼真係好細

真係好好笑救命
想睇yepi繼續上水大戰痴線西

點解可以1999到咁末期語癌

佢對眼同人地包皮過長一樣道理 辜負左條眉既期望 對眼咁細

可能要輪更啦
到吉列的海上場

佢十世都學唔到creamy溫柔小女人既性格

送返哩句比yepi

嗱我就冇屌過你嘅 只係好奇你同肥蛙咁多共通點姐
你話痴線西都屈過你係cat girl本人 我又真係搵唔返冇印象喎

而且我係發現你真係好大愛 特別大愛肥蛙
有人話肥蛙一句MK 你都即刻爆粗鬧返轉頭
其實如果你真係唔係肥蛙又唔想再俾我哋「屈」嘅話
show下證明都夠啦 唔明你點解死撐

笑死睇嚟大家今日都係重炮手

去個網度打屎盤IG就睇到

呢個post真係好好笑
我bookmark咗呢個post心情差嗰陣睇下

好想剪咗佢嗰兩執頭髮

Yepi係咪因為今日眾痴線西掟西瓜落海搵佢，佢未諗好點拆但又驚越爆越多先焗住上水

記得當初肥蛙篇道歉聲明
定逐個ig dm篇野都有將侵權spin去偽黃
好似啲小學雞唔夠人講就搵其他野講
從而淡化事件
井底之蛙咪癲啦好冇

其實無講佢朋友唔好
只係point out佢背後屌鳩自己d朋友
yepi又想spin～

ok明 誤會咗絲威脅我要一齊post埋自拍
文宣搵到呢張 第2張搵唔翻

個頭同上身一樣大

我無死撐 係睇唔過眼搵我過橋

講嚟講去都只識得話人唔鍾意你
唔係天真到以為咁講啲人就會覺得你唔係肥蛙呀？
又無說服力表達能力又差
講多錯多
睇到好尷尬
其實你而家係咪緊張到標緊冷汗？

你默認左你係肥蛙？
所以我地咁樣會逼死肥蛙？
如果我係肥蛙我見到個user唔係自己嘅
我唔會想諗到咁極端囉
因為都唔關自己事

肥娃係咪有兩個ac?

i mean ig

吉列的海仲未上水
究竟佢又同肥蛙係咩關係呢

可能搵緊人幫手
俾啲時間佢

係 一個係個人 一個係post佢隻抄襲蛙

絲打 笑死我

車 咁佢po原圖都冇用 佢可以自己cap自己

快啲搵福正幫手啦

CG新片同阿ken好刻意做D好sweet既野
另外原來公海有個antia wong既post推到上熱門

點解講話刻意既

我本身catgirl 條條片都會睇 最近呢一兩條已經睇唔落去 尷尬到 仲要拍啲小劇場

係㗎 平時啲人費時自爆都用其他ac cap圖啦

講起屎萊姆 我記得佢之前成日係yepi個ig comment
成個痴漢咁

完全唔知佢哋熟

我都睇開cg啲片，但硬係覺得佢哋啲小劇場好尷尬，所以我次次都飛咗佢

佢地幾個live都成日嗌交
catgirl成日都問阿ken係咪冷淡左
點解變左
紅黑個日同邊個出去
係咪變左心
而有次cg話覺得自己情緒出左事 似有情緒病
阿ken話佢唔識安慰人
叫cg有野都唔好搵佢
cg聽完喊左出黎 係咁問 點解 點解你會講得出呢d野
有段日子cg story 又有提過有個朋友既男朋友出軌 有第三者 好過份

而家佢地幾條新片都拍到好sweet
有時仲係阿ken提出
食件西多又要一人咬一邊
飲個手搖茶要合「緊」交杯
覺得好刻意

其實大J有出片講過光頭幫，即係福正個channel
所以其實佢唔係真係知名度咁低只係觀眾唔同啫

笑死 喺yepi ig
肥蛙諗好點拆未啊
身邊冇個叻嘅朋友所以拆唔掂？

大把痴線西包括我
係未留意到護蛙西之前都係無睇過肥蛙
係完全冇留意 直到有人講 你就起晒鋼咁撩交嗌
之前啲posts都好多人係話反而係你令到大家對肥蛙反感
我哋使搵你過橋？ 如果你唔係肥蛙 肥蛙真係多得你呢位懶係正義撚唔少

明明感情有問題 仲要拍呢啲小劇場 就算唔係小劇場個氣氛都好尷尬 有時ch窒阿ken 之後ken唔講嘢尷尬笑個moment

好撚醜樣啊屌 醜過錢嘉樂個女崠真係整得好勁 個女出賣哂佢

屌我地同步

單眼皮 冇鼻樑 其實Sue個女行諧星路線可能好得人鐘意 但唔好下下扮公主囉

咁奇怪 都係一齊cap㗎姐 得一張又冇第二張 藍色個張唔知點解係我電話睇兩張有小小唔同色 不過呢點我唔深究

拿如果文宣呢點炒咗車真係同你講聲對唔住

好似夾硬拉埋yepi入屎家軍咁笑死

大愛撚之後又叫我正義撚
我純粹睇唔過眼班人喺咁唔理事實
我都唔想撩交
但唔好屈我係我搞到有人唔鐘意佢囉
本身佢自己就有人唔鐘意 關我乜事先

有次cg去拎貨 拎返佢地工作室
話好熱 成身行 係咁發脾氣
問阿ken做乜門口放左野 又話門口好臭
係live發左好耐脾氣
阿ken好尷尬又要扮無野
其實覺得佢地咁樣都好慘
為左個channel 連自己都要呃埋

老母塑造佢做公主 好難頂coffee個仔五官都麻麻 但行搞笑路線又幾得意 重點係feel到家教好好

點解佢啲story成日都要咁猙獰

再加上hei gor ig heiyip
heiyip + 53yfp
真係將似將d alphabets 調亂變yepi囉

見到佢地真係覺得報左落仔女度

多得你喺度煽風點火 本身我對肥娃冇feel 但你真係煩膠到我憎埋肥娃一份

佢個細 其實比較似阿爸
應該好樣過大女

笑撚死 yepi個ig

點解人地只問佢連登名係咪yepi
佢會覺得人地話緊佢自爆
走去澄清自己無再用連登
身有屎？

佢地而家似一齊左啦喎
可能初頭福正冇受 而家一齊左

我都feel到Sue個女好冇家教
記得好耐之前Sue喺ig問 如果小朋友成日大嗌點算
但而家過咗咁耐 個女仲係咁 一唔滿意就大嗌
究竟Sue有冇教過個女

其實真係關你事
我原本對肥蛙無意見
你咁樣反而令我好反感佢
再加上你一直幫D KOL護航
我真係因為你留多左好多言

真係好難先會見到個B係完全讚唔出可愛呢2個字

正常如果咩都唔知應該會得淡笑問咩yepi呀 但佢一黎就起晒鋼

崠剩係幫個扮靚再推個女出黎做童裝model都有排搞啦 仲邊有時間教女佢覺得自己教識個女講韓文好威架啦

認真本來自己冇睇肥蛙
純粹知有呢個kol
但真係有太多人盲撐+撩交嗌
令我對肥蛙由冇意見去到冇好感
雖然唔會去到憎
但一個kol嘅路人緣俾啲護蛙手搞到咁
都真係多得佢唔少
唔洗屈我咩本身唔鍾意佢先攞野嚟講呀
事實係護蛙手有份搞衰佢個朵咋

肥蛙應該係十一月中之前散左
因為佢十一月十五個日去日本
個程日本已經釣緊求愛簽

我對佢地班人都無意見
佢地比人唔鐘意 都唔關我事
我又無點話過佢地
我純粹見到有為憎而憎嘅人先講幾句

其實係連登又冇人識自己 邊個唔講真話？
仲有你講嘢人哋一定要中意？
你邊位？會唔會太睇得起自己？
有時真係唔好太將自己當回事啦
同埋我相信呢到大部分話你嘅人
未必係唔中意你 而係你嘅價值觀有問題先話你
大家真係冇咁得閒晒時間唔中意一個陌生人
講真呢度係討論kol嘅地方
你一個絲打係到比人討論咁耐都犀利
檢討下自己點解係咁比人插啦
唔好將個問題賴落其他人到又覺得自己冇問題
其實咁先係最大問題

但你家下係屈我
我講2講就叫我護蛙手護屎手護乜乜乜
我唔覺得如果我唔講
佢地會好多人鐘意囉

成日話痴線西為憎而憎
有冇諗過係你為拗而拗呀
衰咗唔認不突止
仲要妖魔化眾絲打兼victimize自己
真係好叻

又真係唔同色

即係你依家都仲覺得我哋話屎盤狙擊佢係為憎而憎？

比人唔鐘意
你次次打啲Grammar都錯撚晒咁唔得喎肥蛙
知你讀書唔多但都唔係差成咁呀？
頭一兩次打錯就話你嬲得濟啦 次次都打錯好難唔令人認為其實你智商係咪有少少問題？

啫好似自閉個啲好鐘意活係自己世界靜係重複做一樣野 而你就不斷咁畫你隻侵權蛙咁

其實如果yepi真係唔係肥蛙嘅話 正常咁樣比人圍剿法根本冇必要死雞撐飯蓋
我真係諗唔到仲有咩原因yepi要繼續喺度出聲
大家可摸耳幫手諗下比個落台楷佢

但你講得多令更多人唔鍾意呀嘛

轉個ac再上水啦yepi

屌 好正 又有新發現

Wow 真心勁磨擦力
開左Yeip個Ig post完隔6分鐘再Cap就諗住瞞天過海擺係上年既文宣？

你而家至黎講你無意見?
你好多意見架明明
你話唔關你事 但你好多嗲
個個Post都有留言都仲叫無意見
睇返其實真係靠你同吉列乜乜
至成日罵戰連連
推Post推咁快
我未見過人純粹講幾句可以講足十幾個Post

阿妹 回頭是岸
再唔係其實你真係上一頁
自立個「非痴線西」post按你既「客觀中立」討論KOL 唔好成日話本住你心度個句 窒礙左呢個Post既討論
唔好再係度引戰 同妖魔化呢度既人再扮你既純情善良小白兔

我就不嬲比人插開嘅呢度
原因就係話我幫佢地講過下嘢
本身都無想引戰
唔鐘意咪block我
價值觀唔同
點解要我一齊屌佢哋

可能岩岩set左比一個人睇(yepi主ac)
之後del返

霜絲真係循循善誘Respect

本身佢唔出聲 由大家講兩句 好快就唔會講佢 根本冇人想狙擊佢

屌 條引戰蛙真係好撚煩膠

所以無論佢係咪肥蛙本人都好
佢已經整臭咗肥蛙個朵
如果呢個係暗黑兵法就好笑
為咗做鳩肥蛙而專登做引戰狗

一時就覺得自己nothing 無人會因為你搞到其他人唔鐘意肥蛙

一時就覺得自己係中心 個個都唔鐘意你 個個都想害你

你係咪真係有病 就係因為你成日衝出黎屌 搞到有幾多個po變咗鬧交po呀 唔該你怨人唔鐘意你嘅時候 你自己反省下做過啲咩先啦你覺得唔啱睇嘅可以做cd rom一直唔講野無人叫你一定要下下辯駁

你話唔想撩交但事實就係你每次都撩交囉 點呀mk蛙 火爆性格真係mk特徵黎 同yaki一鳩樣

咁既然你都認就算你唔特別講乜去幫佢地
佢地唔會好多人鐘意 即係總有人唔鐘意啦
咁你到底想表達你咁多次睇唔過眼要speak up想帶出啲乜？
既然你講唔講都有人唔鐘意佢地。

真係好似史迪仔

拿 我就無屌過你既 讚你都黎唔切
拎肥蛙出黎咁幫屎盤蝦蝦擋刀咁高尚偉大
真係得你一個 患難見真情
一野插落肥蛙到 捨己為人

你覆嘅野同我講嗰啲有咩關係
九唔搭八到(或者係你想spin走)我費事幫你梳理邏輯

因為做大愛撚可以享受眾人皆醉我獨醒嘅快感呀

想問 阿肥蛙之前唔係開左個story既選項
儲左一堆自己post過既文宣做record既咩
係咪又del曬 咁多小動作
係咪又係拍比客掃一次你ig發現你講政治 影響你接廣告呀
而家變左三個選項 拎台灣YouTuber去影射自己做KOL有幾慘有幾辛苦
搵錢就得 壓力就唔受得 明明網民講既野唔係錯曬 點解下下唔反省自己 道歉聲明del左就當無野發生過 唔再更新隻蛙唔再進步 只係日日去接埋D垃圾醫美 去幫人sell美容療程
肥蛙你既初心去左邊?
如果真係分手同屋企經歷左D野
你大可以休息一下幾個月 回一回氣再努力畫野拍高質既野
點解會走左條歪路去接D咁既試用同廣告

多口問句 點解右上角會有個交叉

下下話我大愛撚
幫過下班人講嘢
就話我大愛
我講事實啫
無人認同都唔洗圍屌我囉
好幾次係咁叫我走 離開呢個post
但我講嘢都係有道理啫
點解你地唔鐘意嘅人
就要我一齊唔鐘意？

黃youtuber 整合

孝仔：請咗it人 講國安法下嘅網絡安全同個人私隱 中國製嘅家庭電器存在嘅隱憂 好有用！

小薯茄：

Sunny：

Kiki n may:

Alfred Chan:

民間記者會：

鄺仔：

Mira:

Hiddie:

攪屎棍：

歡迎增加 太長勿quote

我睇其他人都有

我都係睇coffee仔嘅片對coffee有返好感
睇得出佢有心機教 小朋友先咁乖

咁可能係電話問題唔該絲打

冇人叫你一齊唔鐘意d kol
但你睇清楚呢個post 個title 係召喚緊邊個？

本身見親所有肥蛙既po/cm
都自動filter 但今日真係多謝你
唔係你 我唔會認識肥蛙
you made my day

除左因為有KOL唔妥痴線西 一定要係度留過9搞事 阻大家追post呢個原因
我諗真係唔到第二個點解佢死都要一直係度留言 而唔去開第二個post討論

仲有成波呀！尋晚凌晨開live笑到我

救命你真係自我中心到爆
講咗幾多次 你口中嘅「事實、真相」係無人認同

咁當你唔係真係肥蛙
你口中嘅事實係得你一個認為係事實係道理
咁係咪唔駁得呀？
咪學埋屎盤啲衰嘢下下都覺得人哋欺凌你 所有嘢都係人哋錯你無錯啦

收手啦yepi（肥蛙）

我地都要多謝yaki,如果唔係點解會有咁大粒花生食仲要解鎖番禁字肥蛙

人哋唔認同你駁返你就話人圍你

所以我覺得年宵肥蛙話行內人話佢
都係YouTube 界 好似有咁講 有錯請更正
好大機會係kitling
仇口大到

我唔知係咪重手得滯 掟死咗吉烈的海
唔係點解淨係得yepi 上嚟

影住自己成隻長頸鹿咁梅塊生菜做乜 係咪覺得咁會顯得自己好真性情

喂呀你叫佢仲點拆呀

剛好都睇過
仲有牙bob、馬田

spoon追擊到佢咁就叫啱？
我淨係話如果佢好似木村花咁
一陣間真係自殺咁點
之後班人點覆我？
話唔信spoon會自殺死
佢咁厚面皮乜鬼

我一開始都覺得佢賣美芝20當200蚊賣好狗
但我只係一單還一單

佢yt條片都解釋咗好多都係比人屈
例如話佢洗男人錢 帶人帽

Kitling話佢可能話得岩呢

之前有 啱啱上去睇真係del左
另外有樣野我都想問
肥蛙唔係用開53yfp嗰個ig出文宣

咁如果有妹豬比佢呃完
覺得自己係傻閪
冇面生存
自殺死左又點算
之後你又會點覆我

其實yepi入黎呢個po嘅目的係咗咩
又唔係想食花生笑班KOL 又唔想見到人屌KOL

真係除咗mon住邊個講肥蛙就引戰 諗唔到你入黎想睇啲咩

痴線西po一直都係食下花生屌下KOL 而top3 黑人憎 KOL你都可以幫佢地講野 啫係你入黎唔係為咗一齊屌班KOL㗎啦 唔該你搵下邊個po講完肥蛙你忍得住自己把口 無講野 其他人無鬧交

已經唔想再同佢周旋
佢郁下就 事實 真相 道理
同佢講咩都無用
得佢啱哂 全世界都錯
佢口中就係真理
其他人唔認同就一定係針對佢

我都有幫過肥蛙講過野
有比人講話係護蛙手
亦都有叫大家唔好車太貼 你未必係肥蛙
但我想講一個人站係邊個立場去講野係好明顯的
你講既所謂道理全部都係幫緊D KOL說項
話痴線西點差點mean點為憎而憎
無一句係站過係被KOL欺騙過既人立場去諗
你覺得道歉左咪算 覺得佢地唔可以批評
有時D言論幫口幫好令人瞠目結舌
講黎講又三幅屁
不如返去開大個冷氣 搵張被蓋住自己
冷靜下再諗下問題基本錯係邊啦

Yepi幾時跳樓黎睇下

摩擦力 我好似剩係見過佢個人ac po文宣
隻蛙個ac基本上無乜story

會唔會唔夠24個鐘就因為yepi(25歲引戰）而爆Post

佢自從比人踢爆之後收哂火冇發過癲仲係咁解釋

佢可能以為不停轉移視線就會令人覺得佢唔係肥蛙
不過好明顯失敗咗
我剩係覺得佢係驚到語無倫次
所以叫佢繼續留言係啱
留言得越多越容易暴露真相
因為佢唔夠醒

佢晨早del咗 個兩個文宣動態只係當時侵權事件興起為咗證明立場放翻出黎

郭小姐HI

真 因為佢冇咩討論價值（對我黎講）

又開始屈啦班人 好彩公海搵到 有人都有cap呢張文宣
睇下你地又有咩屈

Youtuber蛙姐發聲

應該爆而家都900頭mk蛙真係加速爆po

搞到我講野都1999
我意思係 除左有KOL想阻大家討論 一定要係返呢度搞事外 我諗唔到第二個原因點解有人咁憎痴線西 但又一定要keep住上水係度留言引戰 而死都唔肯開第二個post討論

yepi其實你一樣可以開一個 召喚道德西（1）

吉烈的海俾西瓜責親葬身大海Yepi係咁兜，拗已經好唔得閒好難再開戰線

啫係你喺公海搵？？？ 我地係想睇原圖cap出黎無crop喎

印象中好似係蛙妹整story highlights 而唔係蛙姐？ 不過依家兩個都冇晒

佢理解能力係咪有問題？

唔係

唔敢批評佢黃唔黃啦
但balu阿媽chrischris0729都會用和你eat搵黃店食野嘅時候
佢仲可以唔止一次食藍店
佢到依家down個app都廢撚事
咁佢真係要搵佢部搵食相機影下自己食藍店個閪樣喇
對唔對得住啲手足呀

絲打唔好咁 笑到好辛苦

Yepi唔好再咁厚面皮係度留言啦 你真係好煩呀 出返去啦 又成隻癲雞咁 阻住晒
因為你 我易家真係好憎蛙小姐

Yepi：我地全部人色盲

拿拿拿絲打兩姐妹都有係個時出翻
等陣又比人話你屈
利申
兩姐妹都有出
兩姐妹有出
有出啊

屌

你憎佢咪憎佢囉
講到關我事咁

蛙姐係黃
蛙姐係黃
蛙姐係黃

驚比人話我分化

一日就爆咗po多得yepi上返水唔少 唔係佢嘅過就可以集中屌屎盆又死返出黎同盡情笑山東

做多左啦

肥蛙 AKA yeip
我諗你都唔介意我用住你個名先架啦
反正你啲作品都係咁樣做返黎

你個名

顯示佢道氣都幾唔順
同屎盤一樣 一樣假道歉 到件事過左骨就當無野
仲換左三個story既選擇
講到做呢行好難開心 網民欺凌佢咁
肥蛙黑化既一面真係get曬 感謝yepi

仆街笑死我
幾可亂真

咪話左係問，你又起哂鋼話人屈你
大佬啊個個好似你咁跟得咁貼肥蛙d story咩

屌sorsorsor係我錯 我認錯，係我冇睇清楚就講自摑十巴

Hi yepi

笑死 請問yepi幾時開live 好想入去撚到佢喺咁多人面前發癲 俾大家見佢真面目

真係笑咗 唔係你係度引戰 一直幫住肥蛙口 令到大家冇得正常討論肥蛙 我都唔會對肥蛙反感

原本真係冇乜人咁落力狙擊
多得佢個肥蛙國安法
蛙逼民反

我無P牌架唔好屈我

你只需要知道肥蛙本人應該好憎你就得
形象括撚曬水
白都變黑
（除非你係佢本人）

唔想再睇佢講廢話 咁想幫啲kol幫肥蛙就好心你澄清自己唔係 一眾絲打炒車同你跪地道歉都得

第一句問連登名係咪xxxx
再話你自爆喎
唔係等於話佢係yepi喺連登自爆咩
咁佢答我冇用連登好耐 有咩問題
有咁難理解咩

屌你老母我攤係張床到笑到癲

我反而有d懷疑你一開始已經係拎呢個post張圖當你自己crop個張原圖send出黎

叫我肥蛙都得

推一推
見就黎爆post
開新post可唔可以加埋呢單？
我知舒太之前有幫香港人撲過口罩
不過我真係唔多搵到佢賣果d skincare ge資料

笑到我傻西咁

Hi 肥蛙

sorry 睇多次你個張係6m
果張2m
懷疑錯人我識講對唔住的

我都係鍾意人嗌返我做yepi

唔緊要 我只係睇唔過眼你句「好似」佢就即時搵公海post做證據撻你屈9郭小姐

護蛙手全面進場

諗起Keroro係叫開傻瓜青蛙

井底之蛙

肥嘩眾取寵

咁佢又無
上面公海post果張cap嘅時候係2m
yepi果張係6m
一陣yepi又話我地屈佢

之前比yepi(25歲引戰)話我屠蛙手

有無你問我答環節

肥蛙我想問吓你
由朝到晚都mon住痴線西個po
仲要係咁回po
其實攰唔攰

冇晒啲分身靜係得返佢一個 應該真係幾攰既

無計啦 搵食呀
唔係點養得起蛙妹同條仔

拿 一係叫肥蛙用個ac po自己個樣拎埋手寫ac名同number 去幫yepi澄清 yepi唔係肥蛙囉

好難解釋咁多野巧合又咁清楚人地家事年宵內幕同朋友圈而你又唔係肥蛙

可能佢朋友又有ac借俾佢呢

好後悔之前召喚佢上水

我分析過啦佢啲朋友得樂怡/小妹
最大可能佢個Ac係蛙妹借佢大專個Email開

你個名又咩事

好想問呀肥蛙點睇連登有個人
年齡
感情狀況
生活圈子
打字習慣
支持嘅嘢 都同佢一模一樣

想好睇呀肥蛙親口否認自己唔係yepi
真心佢肯拍片show哂所有證據 仲叫哂佢班fans入黎一齊睇yepi 點推creamy同kitling個妹出嚟擋箭我仲可能會信下yepi唔係肥蛙

太疑惑

餅印咁

痴撚線 24個鐘都冇就爆po
肥蛙嘅威力

笑到好辛苦呀

其實名有冇得打問號

唔知佢會幾時開live
然後搵人用yepi 周圍留言嚟證明自己唔係佢？

Cosplay 大師

搞到而家大家不得安寧

佢搞到痴線西n個po雞犬不寧添啦

好想大家一齊叫yepi

希望兩個偽yepi可以收到真yepi皮

其實佢由第幾個po開始出現?

yepiiii

呢個po開咗24小時都冇
你哋痴線㗎

同感
睇完唔知睇左咩

我冇偽啦 我嗰個係問句

我地兩個唔係P牌 唔好屈我地

買啲濕鳩電話殻畀啲妹豬仲賺唔夠咩？
做乜幫埋呃ki賣廣告咁折墮

屌你地仲要一齊覆

笑死我
Yepi之亂
好值得寫入痴線西歷史
等yepi姐可以名留西史

7X 不過吉烈的海（同yepi有路）就5X

加埋入pin嗰度供世人鞭屍

召喚痴線西(105) 善用不推文回覆